{
 "fetch_timestamp": "2018-12-09 18:01:44.165625",
 "followings": [
  {
   "blocked_by": false,
   "blocking": false,
   "contributors_enabled": false,
   "created_at": "Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013",
   "default_profile": false,
   "default_profile_image": false,
   "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131",
   "entities": {
    "description": {
     "urls": []
    },
    "url": {
     "urls": [
      {
       "display_url": "akparti.org.tr",
       "expanded_url": "http://www.akparti.org.tr",
       "indices": [
        0,
        23
       ],
       "url": "https://t.co/dhRHppb9kn"
      }
     ]
    }
   },
   "favourites_count": 10,
   "follow_request_sent": false,
   "followers_count": 1655481,
   "following": false,
   "friends_count": 45,
   "geo_enabled": false,
   "has_extended_profile": false,
   "id": 1628824092,
   "id_str": "1628824092",
   "is_translation_enabled": false,
   "is_translator": false,
   "lang": "tr",
   "listed_count": 759,
   "live_following": false,
   "location": "T\u00fcrkiye",
   "muting": false,
   "name": "AK Parti",
   "notifications": false,
   "profile_background_color": "3B94D9",
   "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
   "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
   "profile_background_tile": true,
   "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1544266204",
   "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
   "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
   "profile_link_color": "1B95E0",
   "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
   "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
   "profile_text_color": "333333",
   "profile_use_background_image": false,
   "protected": false,
   "screen_name": "Akparti",
   "status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Dec 08 21:05:59 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1071511228202266624",
       "indices": [
        116,
        139
       ],
       "url": "https://t.co/j8jH5foEW6"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 2122,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1071511228202266624,
    "id_str": "1071511228202266624",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 341,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, eski milletvekili Adem Ba\u015ft\u00fcrk'\u00fcn o\u011flu Halil Ba\u015ft\u00fcrk ile Gizem Bakio\u011flu'nun\u2026 https://t.co/j8jH5foEW6",
    "truncated": true
   },
   "statuses_count": 25167,
   "time_zone": null,
   "translator_type": "none",
   "url": "https://t.co/dhRHppb9kn",
   "utc_offset": null,
   "verified": true
  },
  {
   "blocked_by": false,
   "blocking": false,
   "contributors_enabled": false,
   "created_at": "Thu Oct 05 09:14:47 +0000 2017",
   "default_profile": true,
   "default_profile_image": false,
   "description": "Say\u0131n Emine Erdo\u011fan Han\u0131mefendi'nin resm\u00ee twitter hesab\u0131d\u0131r. | The official twitter account of H.E. Emine Erdo\u011fan",
   "entities": {
    "description": {
     "urls": []
    },
    "url": {
     "urls": [
      {
       "display_url": "instagram.com/EmineErdogan",
       "expanded_url": "http://instagram.com/EmineErdogan",
       "indices": [
        0,
        23
       ],
       "url": "https://t.co/3FIGHXBZ4p"
      }
     ]
    }
   },
   "favourites_count": 0,
   "follow_request_sent": false,
   "followers_count": 329717,
   "following": false,
   "friends_count": 3,
   "geo_enabled": false,
   "has_extended_profile": false,
   "id": 915867855090012160,
   "id_str": "915867855090012160",
   "is_translation_enabled": false,
   "is_translator": false,
   "lang": "tr",
   "listed_count": 179,
   "live_following": false,
   "location": "Ankara",
   "muting": false,
   "name": "Emine Erdo\u011fan",
   "notifications": false,
   "profile_background_color": "F5F8FA",
   "profile_background_image_url": null,
   "profile_background_image_url_https": null,
   "profile_background_tile": false,
   "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/915867855090012160/1520591611",
   "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915868735826743297/j35BuMnH_normal.jpg",
   "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915868735826743297/j35BuMnH_normal.jpg",
   "profile_link_color": "1DA1F2",
   "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
   "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
   "profile_text_color": "333333",
   "profile_use_background_image": true,
   "protected": false,
   "screen_name": "EmineErdogan",
   "status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Dec 08 14:18:59 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1071408805332901888",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/JhHtAZ1ttO"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 6515,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1071408805332901888,
    "id_str": "1071408805332901888",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2025,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "Yemen\u2019de ya\u015fanan insanl\u0131k dram\u0131, hepimizin vicdan\u0131na dokunuyor. Uluslararas\u0131 toplumu harekete ge\u00e7meye davet ediyoru\u2026 https://t.co/JhHtAZ1ttO",
    "truncated": true
   },
   "statuses_count": 288,
   "time_zone": null,
   "translator_type": "none",
   "url": "https://t.co/3FIGHXBZ4p",
   "utc_offset": null,
   "verified": true
  },
  {
   "blocked_by": false,
   "blocking": false,
   "contributors_enabled": false,
   "created_at": "Sat Mar 26 21:14:29 +0000 2011",
   "default_profile": false,
   "default_profile_image": false,
   "description": "Official Twitter Account of the Presidency of the Republic of Turkey",
   "entities": {
    "description": {
     "urls": []
    },
    "url": {
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr/en/",
       "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/en/",
       "indices": [
        0,
        23
       ],
       "url": "https://t.co/p93EH6U7P3"
      }
     ]
    }
   },
   "favourites_count": 0,
   "follow_request_sent": false,
   "followers_count": 1043191,
   "following": false,
   "friends_count": 7,
   "geo_enabled": false,
   "has_extended_profile": false,
   "id": 272621942,
   "id_str": "272621942",
   "is_translation_enabled": false,
   "is_translator": false,
   "lang": "tr",
   "listed_count": 1265,
   "live_following": false,
   "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
   "muting": false,
   "name": "Turkish Presidency",
   "notifications": false,
   "profile_background_color": "C0DEED",
   "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
   "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
   "profile_background_tile": false,
   "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272621942/1500276359",
   "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
   "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
   "profile_link_color": "0084B4",
   "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
   "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
   "profile_text_color": "333333",
   "profile_use_background_image": true,
   "protected": false,
   "screen_name": "trpresidency",
   "status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Dec 08 16:36:20 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/KhFoeST4ZW",
       "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1071443371049263104/photo/1",
       "id": 1071443230888214528,
       "id_str": "1071443230888214528",
       "indices": [
        68,
        91
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt6H8RYWwAAJcO_.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt6H8RYWwAAJcO_.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "medium": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/KhFoeST4ZW"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr/en/news/542/10\u2026",
       "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/100017/president-erdogan-receives-albanian-pm-rama",
       "indices": [
        44,
        67
       ],
       "url": "https://t.co/wJUoFijYDq"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/KhFoeST4ZW",
       "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1071443371049263104/photo/1",
       "id": 1071443230888214528,
       "id_str": "1071443230888214528",
       "indices": [
        68,
        91
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt6H8RYWwAAJcO_.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt6H8RYWwAAJcO_.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "medium": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/KhFoeST4ZW"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 375,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1071443371049263104,
    "id_str": "1071443371049263104",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "ro",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 81,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "President Erdo\u011fan receives Albanian PM Rama https://t.co/wJUoFijYDq https://t.co/KhFoeST4ZW",
    "truncated": false
   },
   "statuses_count": 5359,
   "time_zone": null,
   "translator_type": "none",
   "url": "https://t.co/p93EH6U7P3",
   "utc_offset": null,
   "verified": true
  },
  {
   "blocked_by": false,
   "blocking": false,
   "contributors_enabled": false,
   "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
   "default_profile": false,
   "default_profile_image": false,
   "description": "",
   "entities": {
    "description": {
     "urls": []
    },
    "url": {
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr",
       "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
       "indices": [
        0,
        23
       ],
       "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
      }
     ]
    }
   },
   "favourites_count": 0,
   "follow_request_sent": false,
   "followers_count": 6384041,
   "following": false,
   "friends_count": 8,
   "geo_enabled": true,
   "has_extended_profile": false,
   "id": 272613386,
   "id_str": "272613386",
   "is_translation_enabled": false,
   "is_translator": false,
   "lang": "tr",
   "listed_count": 2608,
   "live_following": false,
   "location": "Ankara",
   "muting": false,
   "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
   "notifications": false,
   "profile_background_color": "C0DEED",
   "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
   "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
   "profile_background_tile": false,
   "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
   "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
   "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
   "profile_link_color": "0084B4",
   "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
   "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
   "profile_text_color": "333333",
   "profile_use_background_image": true,
   "protected": false,
   "screen_name": "tcbestepe",
   "status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Dec 08 16:25:51 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/rweTjykw3L",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1071440730369929216/photo/1",
       "id": 1071440720328884226,
       "id_str": "1071440720328884226",
       "indices": [
        103,
        126
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt6FqI0XgAIfFgJ.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt6FqI0XgAIfFgJ.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1364,
         "resize": "fit",
         "w": 2048
        },
        "medium": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/rweTjykw3L"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/rweTjykw3L",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1071440730369929216/photo/1",
       "id": 1071440720328884226,
       "id_str": "1071440720328884226",
       "indices": [
        103,
        126
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt6FqI0XgAIfFgJ.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt6FqI0XgAIfFgJ.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1364,
         "resize": "fit",
         "w": 2048
        },
        "medium": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/rweTjykw3L"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 4832,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1071440730369929216,
    "id_str": "1071440730369929216",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 881,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Arnavutluk Ba\u015fbakan\u0131 Edi Rama'y\u0131 Beylerbeyi Saray\u0131'nda kabul etti. https://t.co/rweTjykw3L",
    "truncated": false
   },
   "statuses_count": 9118,
   "time_zone": null,
   "translator_type": "none",
   "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
   "utc_offset": null,
   "verified": true
  }
 ],
 "tweets": [
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Dec 08 12:03:33 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "facebook.com/RecepTayyipErd\u2026",
      "expanded_url": "https://www.facebook.com/RecepTayyipErdogan/videos/263998770943406/",
      "indices": [
       16,
       39
      ],
      "url": "https://t.co/YrkPZuZR6a"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15211,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1071374721839759361,
   "id_str": "1071374721839759361",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2622,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "\u00dcsk\u00fcdar'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/YrkPZuZR6a",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Dec 06 09:56:30 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       19,
       42
      ],
      "text": "\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/NNFOtZpfoa",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1070617973050753026/photo/1",
      "id": 1070617682007986176,
      "id_str": "1070617682007986176",
      "indices": [
       43,
       66
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtuZHAJWkAAzNnK.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtuZHAJWkAAzNnK.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1221,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 1061
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 601
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/NNFOtZpfoa"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/NNFOtZpfoa",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1070617973050753026/photo/1",
      "id": 1070617682007986176,
      "id_str": "1070617682007986176",
      "indices": [
       43,
       66
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtuZHAJWkAAzNnK.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtuZHAJWkAAzNnK.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1221,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 1061
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 601
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/NNFOtZpfoa"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 20235,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1070617973050753026,
   "id_str": "1070617973050753026",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4948,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Hay\u0131rl\u0131 olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/NNFOtZpfoa",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Dec 06 08:19:31 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1jMJgOMWLPWJL",
      "indices": [
       48,
       71
      ],
      "url": "https://t.co/YxNJKsEgzN"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15490,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1070593566534193152,
   "id_str": "1070593566534193152",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3657,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YxNJKsEgzN",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Dec 04 13:20:31 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1069944541044715523",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/0nRv75mJGD"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 31253,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1069944541044715523,
   "id_str": "1069944541044715523",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 6479,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "T\u00fcrkiye, gerek k\u00fcresel gerek b\u00f6lgesel konularda, her platformda do\u011frular\u0131 s\u00f6ylemeye devam edecek, \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131 korum\u2026 https://t.co/0nRv75mJGD",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Dec 04 13:16:41 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1069943574228291584",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/DmoaC7mqV0"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12778,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1069943574228291584,
   "id_str": "1069943574228291584",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3045,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Ziyaretimizin son aya\u011f\u0131 olan Venezuela'da da Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Maduro taraf\u0131ndan \u00e7ok s\u0131cak bir \u015fekilde kar\u015f\u0131land\u2026 https://t.co/DmoaC7mqV0",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Dec 04 13:13:25 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1069942753046552576",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/Lkv4gKFGNf"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12443,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1069942753046552576,
   "id_str": "1069942753046552576",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2691,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Zirve sonras\u0131nda Paraguay ziyaretimizde de ikili ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirecek temaslarda bulunduk, \u00f6nemli anla\u015fmalar\u2026 https://t.co/Lkv4gKFGNf",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Dec 04 13:10:41 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1069942063461031937",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/hjcuqWdKFr"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 9158,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1069942063461031937,
   "id_str": "1069942063461031937",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2184,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir, dengeli ve kapsay\u0131c\u0131 bir k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcme i\u00e7in G-20'nin rol\u00fcn\u00fcn olduk\u00e7a \u00f6nemli oldu\u011funu d\u2026 https://t.co/hjcuqWdKFr",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Dec 04 13:06:58 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1069941127573319680",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/0n0QyuhJvM"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 10870,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1069941127573319680,
   "id_str": "1069941127573319680",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2317,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Hollanda, \u00c7in, Japonya, \u015eili, Rusya, Arjantin, ABD ve \u0130ngiltere liderleriyle yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde T\u00fc\u2026 https://t.co/0n0QyuhJvM",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Dec 04 13:03:19 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1069940210178420736",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/CRs4OZYJXD"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 8565,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1069940210178420736,
   "id_str": "1069940210178420736",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1933,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Bu y\u0131l 13'\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlenen G-20 Liderler Zirvesi'nde, d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 20 ekonomisinin liderleri ile gerek ikili\u2026 https://t.co/CRs4OZYJXD",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Dec 04 13:00:41 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1069939549944598529",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/1OQSKIEz2z"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 16120,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1069939549944598529,
   "id_str": "1069939549944598529",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 2885,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "G-20 Liderler Zirvesi vesilesiyle Arjantin, sonras\u0131nda Paraguay ve Venezuela ziyaretlerimizi kapsayan G\u00fcney Amerika\u2026 https://t.co/1OQSKIEz2z",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Nov 28 09:35:48 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "tccb.gov.tr/haberler/410/9\u2026",
      "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/99827/-isedak-uyelerinin-kendi-aralarindaki-ticarette-mill-para-birimlerini-kullanmasi-gerek-",
      "indices": [
       104,
       127
      ],
      "url": "https://t.co/GLX4jHl3tS"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1067713660989120512,
   "id_str": "1067713660989120512",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1701,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Nov 28 08:09:34 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/yiPH3etpbT",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1067691959500840963/photo/1",
       "id": 1067691948847362048,
       "id_str": "1067691948847362048",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtE0K6yXcAAVSpo.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtE0K6yXcAAVSpo.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1364,
         "resize": "fit",
         "w": 2048
        },
        "medium": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/yiPH3etpbT"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr/haberler/410/9\u2026",
       "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/99827/-isedak-uyelerinin-kendi-aralarindaki-ticarette-mill-para-birimlerini-kullanmasi-gerek-",
       "indices": [
        89,
        112
       ],
       "url": "https://t.co/GLX4jHl3tS"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/yiPH3etpbT",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1067691959500840963/photo/1",
       "id": 1067691948847362048,
       "id_str": "1067691948847362048",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtE0K6yXcAAVSpo.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtE0K6yXcAAVSpo.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1364,
         "resize": "fit",
         "w": 2048
        },
        "medium": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/yiPH3etpbT"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/yiPH3etpbT",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1067691959500840963/photo/1",
       "id": 1067691948847366144,
       "id_str": "1067691948847366144",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtE0K6yXgAAWCLG.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtE0K6yXgAAWCLG.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1364,
         "resize": "fit",
         "w": 2048
        },
        "medium": {
         "h": 799,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/yiPH3etpbT"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/yiPH3etpbT",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1067691959500840963/photo/1",
       "id": 1067691948855701505,
       "id_str": "1067691948855701505",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtE0K60WsAEObUA.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtE0K60WsAEObUA.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1334,
         "resize": "fit",
         "w": 2048
        },
        "medium": {
         "h": 782,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 443,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/yiPH3etpbT"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/yiPH3etpbT",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1067691959500840963/photo/1",
       "id": 1067691948889247745,
       "id_str": "1067691948889247745",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtE0K68WkAEpqq0.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtE0K68WkAEpqq0.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1330,
         "resize": "fit",
         "w": 2048
        },
        "medium": {
         "h": 779,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 442,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/yiPH3etpbT"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 7555,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1067691959500840963,
    "id_str": "1067691959500840963",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1701,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "\u201c\u0130SEDAK \u00fcyelerinin kendi aralar\u0131ndaki ticarette mill\u00ee para birimlerini kullanmas\u0131 gerek\u201d https://t.co/GLX4jHl3tS https://t.co/yiPH3etpbT",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: \u201c\u0130SEDAK \u00fcyelerinin kendi aralar\u0131ndaki ticarette mill\u00ee para birimlerini kullanmas\u0131 gerek\u201d https://t.co/GLX4jHl3tS https://t.c\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Nov 28 07:25:09 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1LyxByzrkQyJN",
      "indices": [
       22,
       45
      ],
      "url": "https://t.co/0Lp7xcXair"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12244,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1067680782234333185,
   "id_str": "1067680782234333185",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2516,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "34. \u0130SEDAK Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/0Lp7xcXair",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Nov 27 14:08:55 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       19,
       42
      ],
      "text": "\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/apFdcmBI0E",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1067420003367100416/photo/1",
      "id": 1067419853345222661,
      "id_str": "1067419853345222661",
      "indices": [
       43,
       66
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtA8s4DXcAUPh5g.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtA8s4DXcAUPh5g.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1554,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 834
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 473
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/apFdcmBI0E"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/apFdcmBI0E",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1067420003367100416/photo/1",
      "id": 1067419853345222661,
      "id_str": "1067419853345222661",
      "indices": [
       43,
       66
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DtA8s4DXcAUPh5g.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DtA8s4DXcAUPh5g.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1554,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 834
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 473
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/apFdcmBI0E"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 19460,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1067420003367100416,
   "id_str": "1067420003367100416",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4298,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Hay\u0131rl\u0131 olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/apFdcmBI0E",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Nov 27 09:07:34 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       30,
       53
      ],
      "text": "\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaOynYOjxj",
      "indices": [
       54,
       77
      ],
      "url": "https://t.co/ZC7aFSSBK6"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 14390,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1067344165938372608,
   "id_str": "1067344165938372608",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3581,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Ak Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/ZC7aFSSBK6",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Nov 26 12:45:36 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/v2o6yMPpUB",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1067036650784604160/photo/1",
      "id": 1067036387172585473,
      "id_str": "1067036387172585473",
      "indices": [
       47,
       70
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ds7f8NPWkAEzTh-.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ds7f8NPWkAEzTh-.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1402,
        "resize": "fit",
        "w": 2048
       },
       "medium": {
        "h": 821,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 466,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/v2o6yMPpUB"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 3119992756,
      "id_str": "3119992756",
      "indices": [
       32,
       46
      ],
      "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
      "screen_name": "TamimBinHamad"
     }
    ]
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/v2o6yMPpUB",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1067036650784604160/photo/1",
      "id": 1067036387172585473,
      "id_str": "1067036387172585473",
      "indices": [
       47,
       70
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ds7f8NPWkAEzTh-.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ds7f8NPWkAEzTh-.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1402,
        "resize": "fit",
        "w": 2048
       },
       "medium": {
        "h": 821,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 466,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/v2o6yMPpUB"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 27054,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1067036650784604160,
   "id_str": "1067036650784604160",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5266,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "\u0623\u0647\u0644\u0627 \u0628\u0623\u062e\u064a \u0633\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0637\u0646\u0628\u0648\u0644 @TamimBinHamad https://t.co/v2o6yMPpUB",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Nov 26 09:28:30 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1rmGPQjwrwjJN",
      "indices": [
       64,
       87
      ],
      "url": "https://t.co/OOdIhdmMt5"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12104,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1066987046164672512,
   "id_str": "1066987046164672512",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2609,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Uluslararas\u0131 Uyu\u015fturucu Politikalar\u0131 ve Halk Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 Sempozyumu https://t.co/OOdIhdmMt5",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 24 15:12:07 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/CcYjgycbsk",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1066348747205079040/photo/1",
      "id": 1066348534352527365,
      "id_str": "1066348534352527365",
      "indices": [
       67,
       90
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsxuV5zXQAUEduF.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsxuV5zXQAUEduF.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 630,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 630,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 357,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/CcYjgycbsk"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/CcYjgycbsk",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1066348747205079040/photo/1",
      "id": 1066348534352527365,
      "id_str": "1066348534352527365",
      "indices": [
       67,
       90
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsxuV5zXQAUEduF.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsxuV5zXQAUEduF.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 630,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 630,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 357,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/CcYjgycbsk"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 21751,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1066348747205079040,
   "id_str": "1066348747205079040",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3547,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcm e\u011fitim camiam\u0131z\u0131n 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/CcYjgycbsk",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 24 13:14:58 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       19,
       42
      ],
      "text": "\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/TbDEZK92fc",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1066319262334296065/photo/1",
      "id": 1066299497939120128,
      "id_str": "1066299497939120128",
      "indices": [
       43,
       66
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsxBvm7WsAAgI9-.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsxBvm7WsAAgI9-.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1667,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 777
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 441
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/TbDEZK92fc"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/TbDEZK92fc",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1066319262334296065/photo/1",
      "id": 1066299497939120128,
      "id_str": "1066299497939120128",
      "indices": [
       43,
       66
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsxBvm7WsAAgI9-.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsxBvm7WsAAgI9-.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1667,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 777
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 441
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/TbDEZK92fc"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 28912,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1066319262334296065,
   "id_str": "1066319262334296065",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 7908,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Hay\u0131rl\u0131 olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/TbDEZK92fc",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 24 11:53:59 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       54,
       77
      ],
      "text": "\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "facebook.com/RecepTayyipErd\u2026",
      "expanded_url": "https://www.facebook.com/RecepTayyipErdogan/videos/179204233031859/",
      "indices": [
       79,
       102
      ],
      "url": "https://t.co/3IpyFNHFJh"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 10794,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1066298885201690624,
   "id_str": "1066298885201690624",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2367,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "AK Parti Belediye Ba\u015fkan Adaylar\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n\nhttps://t.co/3IpyFNHFJh",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Nov 23 14:24:53 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1065974471775973378",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/lCTpxtq93g"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 16167,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1065974471775973378,
   "id_str": "1065974471775973378",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3695,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Her insan\u0131, cinsiyetinden rengine kadar t\u00fcm farkl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131n \u00f6tesinde, Allah\u2019\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 bir varl\u0131k olarak g\u00f6ren b\u2026 https://t.co/lCTpxtq93g",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Nov 23 12:17:28 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1jMJgOzEvzkJL",
      "indices": [
       91,
       114
      ],
      "url": "https://t.co/48Ka22HxO0"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 10106,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1065942406317711360,
   "id_str": "1065942406317711360",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2121,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "\u0130stanbul Medeniyet \u00dcniversitesi Merkezi Laboratuvar A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ve K\u00fct\u00fcphane Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/48Ka22HxO0",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Nov 23 08:04:08 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXOadRrEKZ",
      "indices": [
       37,
       60
      ],
      "url": "https://t.co/6fmAvUfUif"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 11901,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1065878653144367104,
   "id_str": "1065878653144367104",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2692,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Uluslararas\u0131 Kad\u0131n ve Adalet Zirvesi https://t.co/6fmAvUfUif",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Nov 21 10:44:01 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLMDEnEQKm",
      "indices": [
       25,
       48
      ],
      "url": "https://t.co/qjLjW5y1Tf"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 14829,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1065194111685353472,
   "id_str": "1065194111685353472",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3110,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "48. Muhtarlar Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/qjLjW5y1Tf",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Nov 20 12:41:04 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/TpGOdu45AA",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1064861181213593601/photo/1",
      "id": 1064861173219303425,
      "id_str": "1064861173219303425",
      "indices": [
       79,
       102
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsclmFzXoAEcGxz.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsclmFzXoAEcGxz.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 2048,
        "resize": "fit",
        "w": 1274
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 746
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 423
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/TpGOdu45AA"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/TpGOdu45AA",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1064861181213593601/photo/1",
      "id": 1064861173219303425,
      "id_str": "1064861173219303425",
      "indices": [
       79,
       102
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsclmFzXoAEcGxz.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsclmFzXoAEcGxz.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 2048,
        "resize": "fit",
        "w": 1274
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 746
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 423
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/TpGOdu45AA"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 25834,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1064861181213593601,
   "id_str": "1064861181213593601",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5480,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "Milletimizin hizmetkarl\u0131\u011f\u0131na talip oldu\u011fumuz bu yolda gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/TpGOdu45AA",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Nov 20 09:11:20 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOObEaOVJR",
      "indices": [
       25,
       48
      ],
      "url": "https://t.co/9kUmcireDy"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 13664,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1064808399899148288,
   "id_str": "1064808399899148288",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3217,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/9kUmcireDy",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Nov 19 19:27:37 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1064601106523873287",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/CNzZfetVbE"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 31727,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1064601106523873287,
   "id_str": "1064601106523873287",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6538,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "Milletimizin ve \u0130slam aleminin Leyle-i Mevlidini tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecenin t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesi\u2026 https://t.co/CNzZfetVbE",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Nov 19 16:55:55 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/Gyy793xyhM",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1064562928890855424/photo/1",
      "id": 1064562920145805312,
      "id_str": "1064562920145805312",
      "indices": [
       39,
       62
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsYWVehX4AAY7h_.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsYWVehX4AAY7h_.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1303,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 995
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 564
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/Gyy793xyhM"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/Gyy793xyhM",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1064562928890855424/photo/1",
      "id": 1064562920145805312,
      "id_str": "1064562920145805312",
      "indices": [
       39,
       62
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DsYWVehX4AAY7h_.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DsYWVehX4AAY7h_.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1303,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 995
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 564
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/Gyy793xyhM"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 16805,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1064562928890855424,
   "id_str": "1064562928890855424",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3615,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "T\u00dcRKAKIM Projesi hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/Gyy793xyhM",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Nov 19 12:14:51 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1mnxeOBRZPvGX",
      "indices": [
       54,
       77
      ],
      "url": "https://t.co/93Z5DclE5R"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15953,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1064492197372932097,
   "id_str": "1064492197372932097",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3543,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcrkAk\u0131m Projesi Deniz B\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn Tamamlanmas\u0131 T\u00f6reni  https://t.co/93Z5DclE5R",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 17 17:01:29 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnNVrpbmxO",
      "indices": [
       31,
       54
      ],
      "url": "https://t.co/dFtr3OYkcL"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 19608,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1063839555500089345,
   "id_str": "1063839555500089345",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4453,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Mevlid-i Nebi Haftas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131  https://t.co/dFtr3OYkcL",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 17 15:30:00 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1063816531610607616",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/bMp5tIYeCP"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 21152,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1063816531610607616,
   "id_str": "1063816531610607616",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4936,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc 1,5 milyon metrekare olan 5 Millet Bah\u00e7esi ile \u0130stanbul'un ye\u015fil alan miktar\u0131\u2026 https://t.co/bMp5tIYeCP",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 17 12:19:12 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       31,
       55
      ],
      "text": "MilletBah\u00e7eleriA\u00e7\u0131l\u0131yor"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MnGnNVXBedGO",
      "indices": [
       56,
       79
      ],
      "url": "https://t.co/uIBvLSU4Uy"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 21508,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1063768514979381249,
   "id_str": "1063768514979381249",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5340,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Millet Bah\u00e7eleri A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #MilletBah\u00e7eleriA\u00e7\u0131l\u0131yor https://t.co/uIBvLSU4Uy",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Nov 15 16:16:31 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1063103461154283520",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/cgmOz8WeuT"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 24526,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1063103461154283520,
   "id_str": "1063103461154283520",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5272,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin 35. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyor, K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131n\u0131\u2026 https://t.co/cgmOz8WeuT",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Nov 12 12:06:53 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 3419858897,
      "id_str": "3419858897",
      "indices": [
       3,
       16
      ],
      "name": "Pr\u00e9sidence Turquie",
      "screen_name": "tcbestepe_fr"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1061953477935579136,
   "id_str": "1061953477935579136",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fr",
   "place": null,
   "retweet_count": 1190,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Nov 12 11:12:48 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1061939866299236353",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/ywEfwSitfN"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 6131,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1061939866299236353,
    "id_str": "1061939866299236353",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1190,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "De l\u2019article publi\u00e9 par le Pr\u00e9sident Erdo\u011fan dans le journal Le Figaro: \u00ab\u00a0La Turquie poursuivra ses efforts pour co\u2026 https://t.co/ywEfwSitfN",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Thu Aug 13 10:18:30 +0000 2015",
     "default_profile": true,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Le compte officiel de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique de Turquie",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 18851,
     "following": false,
     "friends_count": 7,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 3419858897,
     "id_str": "3419858897",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 31,
     "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
     "name": "Pr\u00e9sidence Turquie",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3419858897/1439468094",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/631772137817309184/pvP5VLJJ_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631772137817309184/pvP5VLJJ_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1DA1F2",
     "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe_fr",
     "statuses_count": 908,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @tcbestepe_fr: De l\u2019article publi\u00e9 par le Pr\u00e9sident Erdo\u011fan dans le journal Le Figaro: \u00ab\u00a0La Turquie poursuivra ses efforts pour contribu\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 10 06:05:00 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1061137628865748992",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/p0WJxyfJmM"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 41706,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1061137628865748992,
   "id_str": "1061137628865748992",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 8122,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Milletine duydu\u011fu sonsuz g\u00fcven ve inanc\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 zorlu yolda, milletimizi m\u00fc\u015fterek bir ideal etraf\u0131nda birle\u015ftir\u2026 https://t.co/p0WJxyfJmM",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Nov 08 11:10:06 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       72,
       84
      ],
      "text": "Benim\u015eehrim"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1nAKEyvWXPXKL",
      "indices": [
       85,
       108
      ],
      "url": "https://t.co/sw171HYTM4"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15778,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1060489633191092224,
   "id_str": "1060489633191092224",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3545,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti \u00c7evre \u015eehir ve K\u00fclt\u00fcr Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 E\u011fitim ve \u0130sti\u015fare Toplant\u0131s\u0131 #Benim\u015eehrim https://t.co/sw171HYTM4",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Nov 06 09:04:05 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OdKrRrPynwKX",
      "indices": [
       30,
       53
      ],
      "url": "https://t.co/c2w1ocmMRk"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 14672,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1059733144826511360,
   "id_str": "1059733144826511360",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3458,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/c2w1ocmMRk",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Nov 03 11:54:10 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       0,
       21
      ],
      "text": "MilleteHizmette16Y\u0131l"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/UQxWFxAtkR",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1058688786186584070/photo/1",
      "id": 1058688781228879874,
      "id_str": "1058688781228879874",
      "indices": [
       22,
       45
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DrE31lzWsAISbhZ.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DrE31lzWsAISbhZ.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 512,
        "resize": "fit",
        "w": 1024
       },
       "medium": {
        "h": 512,
        "resize": "fit",
        "w": 1024
       },
       "small": {
        "h": 340,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/UQxWFxAtkR"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/UQxWFxAtkR",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1058688786186584070/photo/1",
      "id": 1058688781228879874,
      "id_str": "1058688781228879874",
      "indices": [
       22,
       45
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DrE31lzWsAISbhZ.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DrE31lzWsAISbhZ.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 512,
        "resize": "fit",
        "w": 1024
       },
       "medium": {
        "h": 512,
        "resize": "fit",
        "w": 1024
       },
       "small": {
        "h": 340,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/UQxWFxAtkR"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 28586,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1058688786186584070,
   "id_str": "1058688786186584070",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "und",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 8259,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "#MilleteHizmette16Y\u0131l https://t.co/UQxWFxAtkR",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Oct 31 12:30:41 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       53,
       80
      ],
      "text": "MilliTeknolojiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvnkaADQxB",
      "indices": [
       81,
       104
      ],
      "url": "https://t.co/4tjcNWvZpo"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15828,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1057610812464992256,
   "id_str": "1057610812464992256",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3500,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Milli Teknoloji Geli\u015ftirme Altyap\u0131lar\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #MilliTeknolojiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/4tjcNWvZpo",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 30 13:48:40 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 1628824092,
      "id_str": "1628824092",
      "indices": [
       3,
       11
      ],
      "name": "AK Parti",
      "screen_name": "Akparti"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1057268050335092736,
   "id_str": "1057268050335092736",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 1557,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 30 12:49:39 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/3IjxwyqVjp",
       "expanded_url": "https://twitter.com/Akparti/status/1057253196979204096/photo/1",
       "id": 1057253188879953921,
       "id_str": "1057253188879953921",
       "indices": [
        112,
        135
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DqweLHjWsAE7XXC.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DqweLHjWsAE7XXC.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 2048,
         "resize": "fit",
         "w": 1766
        },
        "medium": {
         "h": 1200,
         "resize": "fit",
         "w": 1035
        },
        "small": {
         "h": 680,
         "resize": "fit",
         "w": 586
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/3IjxwyqVjp"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/3IjxwyqVjp",
       "expanded_url": "https://twitter.com/Akparti/status/1057253196979204096/photo/1",
       "id": 1057253188879953921,
       "id_str": "1057253188879953921",
       "indices": [
        112,
        135
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DqweLHjWsAE7XXC.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DqweLHjWsAE7XXC.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 2048,
         "resize": "fit",
         "w": 1766
        },
        "medium": {
         "h": 1200,
         "resize": "fit",
         "w": 1035
        },
        "small": {
         "h": 680,
         "resize": "fit",
         "w": 586
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/3IjxwyqVjp"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 8083,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1057253196979204096,
    "id_str": "1057253196979204096",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1557,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131\u2019ndaki \u00f6ne \u00e7\u0131kan a\u00e7\u0131klamalar\u0131. https://t.co/3IjxwyqVjp",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "akparti.org.tr",
         "expanded_url": "http://www.akparti.org.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/dhRHppb9kn"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 10,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1655481,
     "following": false,
     "friends_count": 45,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 1628824092,
     "id_str": "1628824092",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 759,
     "location": "T\u00fcrkiye",
     "name": "AK Parti",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "3B94D9",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1544266204",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1B95E0",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "Akparti",
     "statuses_count": 25167,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/dhRHppb9kn",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131\u2019ndaki \u00f6ne \u00e7\u0131kan a\u00e7\u0131klamalar\u0131. https://t.co/3\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 30 08:58:16 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1mrGmYomaqgGy",
      "indices": [
       30,
       53
      ],
      "url": "https://t.co/QGXyQoIS9c"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 13623,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1057194966756352002,
   "id_str": "1057194966756352002",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3035,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/QGXyQoIS9c",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 29 15:12:13 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       65,
       82
      ],
      "text": "BizBeraberOlunca"
     },
     {
      "indices": [
       83,
       104
      ],
      "text": "HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/VamhMWPMWE",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1056926687294865410/photo/1",
      "id": 1056926582139432961,
      "id_str": "1056926582139432961",
      "indices": [
       105,
       128
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dqr1IGoWsAEInml.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dqr1IGoWsAEInml.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1530,
        "resize": "fit",
        "w": 2048
       },
       "medium": {
        "h": 896,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 508,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/VamhMWPMWE"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/VamhMWPMWE",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1056926687294865410/photo/1",
      "id": 1056926582139432961,
      "id_str": "1056926582139432961",
      "indices": [
       105,
       128
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dqr1IGoWsAEInml.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dqr1IGoWsAEInml.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1530,
        "resize": "fit",
        "w": 2048
       },
       "medium": {
        "h": 896,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 508,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/VamhMWPMWE"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 75789,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1056926687294865410,
   "id_str": "1056926687294865410",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 19109,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "\u0130stanbul Havaliman\u0131, \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun! #BizBeraberOlunca #HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe https://t.co/VamhMWPMWE",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 29 15:08:53 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       55,
       76
      ],
      "text": "HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bqcDKzFZTEVK\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bqcDKzFZTEVKTmFZTWFMRU58MU1uR25OWW5iQm9HT3ceCZTZffAxlK24NDz3vUJ_ENFt0CNhhvwyO0SMNfqe",
      "indices": [
       77,
       100
      ],
      "url": "https://t.co/jd5Uit9MaC"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 68034431,
      "id_str": "68034431",
      "indices": [
       3,
       14
      ],
      "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
      "screen_name": "RT_Erdogan"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1056925846907375616,
   "id_str": "1056925846907375616",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6160,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Oct 29 13:31:24 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [
      {
       "indices": [
        39,
        60
       ],
       "text": "HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/bqcDKzFZTEVK\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bqcDKzFZTEVKTmFZTWFMRU58MU1uR25OWW5iQm9HT3ceCZTZffAxlK24NDz3vUJ_ENFt0CNhhvwyO0SMNfqe",
       "indices": [
        61,
        84
       ],
       "url": "https://t.co/jd5Uit9MaC"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 22022,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1056901313206702080,
    "id_str": "1056901313206702080",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 6160,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "\u0130stanbul Yeni Havaliman\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe https://t.co/jd5Uit9MaC",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 3,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 13276259,
     "following": false,
     "friends_count": 4,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 68034431,
     "id_str": "68034431",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 11695,
     "location": "Ankara, Turkey",
     "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "FFFFFF",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1E9EB3",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "RT_Erdogan",
     "statuses_count": 5452,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "regular",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @RT_Erdogan: \u0130stanbul Yeni Havaliman\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe https://t.co/jd5Uit9MaC",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 29 13:31:24 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       39,
       60
      ],
      "text": "HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bqcDKzFZTEVK\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bqcDKzFZTEVKTmFZTWFMRU58MU1uR25OWW5iQm9HT3ceCZTZffAxlK24NDz3vUJ_ENFt0CNhhvwyO0SMNfqe",
      "indices": [
       61,
       84
      ],
      "url": "https://t.co/jd5Uit9MaC"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 22022,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1056901313206702080,
   "id_str": "1056901313206702080",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6160,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
   "text": "\u0130stanbul Yeni Havaliman\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe https://t.co/jd5Uit9MaC",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 29 07:29:00 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1056810113858789381",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/DTO41yGbkk"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 32206,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1056810113858789381,
   "id_str": "1056810113858789381",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6805,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Aziz Milletimizin 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyor, Cumhuriyetimizin ilan\u0131n\u0131n 95. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Gazi Mus\u2026 https://t.co/DTO41yGbkk",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Oct 27 20:42:48 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272621942,
      "id_str": "272621942",
      "indices": [
       3,
       16
      ],
      "name": "Turkish Presidency",
      "screen_name": "trpresidency"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1056285102949498885,
   "id_str": "1056285102949498885",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 1458,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Oct 27 20:37:18 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1056283721203101700",
       "indices": [
        116,
        139
       ],
       "url": "https://t.co/ppssGs2bPS"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 6063,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1056283721203101700,
    "id_str": "1056283721203101700",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1458,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "Quadrilateral Summit Joint Statement: \u201cThe Presidents and the Chancellor expressed their support for an inclusive,\u2026 https://t.co/ppssGs2bPS",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 21:14:29 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Official Twitter Account of the Presidency of the Republic of Turkey",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr/en/",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/en/",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/p93EH6U7P3"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1043191,
     "following": false,
     "friends_count": 7,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272621942,
     "id_str": "272621942",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 1265,
     "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
     "name": "Turkish Presidency",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272621942/1500276359",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "trpresidency",
     "statuses_count": 5359,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/p93EH6U7P3",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @trpresidency: Quadrilateral Summit Joint Statement: \u201cThe Presidents and the Chancellor expressed their support for an inclusive, Syrian\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Oct 27 19:00:58 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1056259477236793347",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/drl8O2ehKO"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 20471,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1056259477236793347,
   "id_str": "1056259477236793347",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5039,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Bug\u00fcnk\u00fc zirvede, Suriyeli karde\u015flerimize ve uluslararas\u0131 topluma \u00f6nemli mesajlar verebildi\u011fimizi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. \n\nZir\u2026 https://t.co/drl8O2ehKO",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Oct 27 18:33:46 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1056252632073977856",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/YpOztVWR6Y"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 11652,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1056252632073977856,
   "id_str": "1056252632073977856",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 2432,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "I condemn the terror attack against a Pittsburgh synagogue and extend my heartfelt condolences to the families of t\u2026 https://t.co/YpOztVWR6Y",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Oct 26 14:17:42 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 1628824092,
      "id_str": "1628824092",
      "indices": [
       3,
       11
      ],
      "name": "AK Parti",
      "screen_name": "Akparti"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1055825803760545793,
   "id_str": "1055825803760545793",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 3778,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Oct 26 13:24:40 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1055812456931573761",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/UKiz7UfZvF"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 12894,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1055812456931573761,
    "id_str": "1055812456931573761",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 3778,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "\u201cPartimiz hi\u00e7bir zaman ben diyenlerin partisi olmam\u0131\u015ft\u0131r, bundan sonra da olmayacakt\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc bizim kitab\u0131m\u0131zda ben\u2026 https://t.co/UKiz7UfZvF",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "akparti.org.tr",
         "expanded_url": "http://www.akparti.org.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/dhRHppb9kn"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 10,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1655481,
     "following": false,
     "friends_count": 45,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 1628824092,
     "id_str": "1628824092",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 759,
     "location": "T\u00fcrkiye",
     "name": "AK Parti",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "3B94D9",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1544266204",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1B95E0",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "Akparti",
     "statuses_count": 25167,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/dhRHppb9kn",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @Akparti: \u201cPartimiz hi\u00e7bir zaman ben diyenlerin partisi olmam\u0131\u015ft\u0131r, bundan sonra da olmayacakt\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc bizim kitab\u0131m\u0131zda ben yoktur, bi\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Oct 26 08:19:38 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OdKrpOvNNzJX",
      "indices": [
       48,
       71
      ],
      "url": "https://t.co/n7kNT41KWq"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 11810,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1055735693035651072,
   "id_str": "1055735693035651072",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2721,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/n7kNT41KWq",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 23 11:47:20 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       62,
       73
      ],
      "text": "E\u011fitim2023"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXnWBPzPxZ",
      "indices": [
       74,
       97
      ],
      "url": "https://t.co/Nd2bglRIpk"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 14203,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1054700800591781889,
   "id_str": "1054700800591781889",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3274,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 2023 E\u011fitim Vizyonu Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #E\u011fitim2023 https://t.co/Nd2bglRIpk",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 23 09:28:42 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bp7dAjFvTlFs\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bp7dAjFvTlFsRHZ6cldQUXd8MU93R1dXZWxnRFJHUa80xZcvCVQm0C19wGm5YcBywhVgG37bsUUpogp1rRql",
      "indices": [
       85,
       108
      ],
      "url": "https://t.co/i5Hm1jhxg5"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272621942,
      "id_str": "272621942",
      "indices": [
       3,
       16
      ],
      "name": "Turkish Presidency",
      "screen_name": "trpresidency"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1054665910131269632,
   "id_str": "1054665910131269632",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "und",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1300,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 23 09:10:27 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/bp7dAjFvTlFs\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bp7dAjFvTlFsRHZ6cldQUXd8MU93R1dXZWxnRFJHUa80xZcvCVQm0C19wGm5YcBywhVgG37bsUUpogp1rRql",
       "indices": [
        67,
        90
       ],
       "url": "https://t.co/i5Hm1jhxg5"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 5807,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1054661315900321792,
    "id_str": "1054661315900321792",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "und",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1300,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "President Erdo\u011fan speaks at AK Party\u2019s Parliamentary Group Meeting https://t.co/i5Hm1jhxg5",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 21:14:29 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Official Twitter Account of the Presidency of the Republic of Turkey",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr/en/",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/en/",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/p93EH6U7P3"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1043191,
     "following": false,
     "friends_count": 7,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272621942,
     "id_str": "272621942",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 1265,
     "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
     "name": "Turkish Presidency",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272621942/1500276359",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "trpresidency",
     "statuses_count": 5359,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/p93EH6U7P3",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan speaks at AK Party\u2019s Parliamentary Group Meeting https://t.co/i5Hm1jhxg5",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 23 09:28:14 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bp7c-DFQWEtk\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bp7c-DFQWEtkQkRubmVQRWV8MVlwSmtMa09Ra0J4av318XfWt6Id6As3LUEYaRyLLFWTPH6iUtl4HnFAWoGt",
      "indices": [
       78,
       101
      ],
      "url": "https://t.co/DmjqJVdvFk"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 378534651,
      "id_str": "378534651",
      "indices": [
       3,
       16
      ],
      "name": "\u0631\u062c\u0628 \u0637\u064a\u0628 \u0623\u0631\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646",
      "screen_name": "rterdogan_ar"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1054665791445127168,
   "id_str": "1054665791445127168",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2092,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 23 09:10:16 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/bp7c-DFQWEtk\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bp7c-DFQWEtkQkRubmVQRWV8MVlwSmtMa09Ra0J4av318XfWt6Id6As3LUEYaRyLLFWTPH6iUtl4HnFAWoGt",
       "indices": [
        60,
        83
       ],
       "url": "https://t.co/DmjqJVdvFk"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 7909,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1054661271943962624,
    "id_str": "1054661271943962624",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "ar",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2092,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "\u062e\u0637\u0627\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0644\u0645\u0627\u0646 https://t.co/DmjqJVdvFk",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Fri Sep 23 11:17:31 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr/ar/",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/ar/",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/Dekn9GESFS"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 2120032,
     "following": false,
     "friends_count": 7,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 378534651,
     "id_str": "378534651",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2761,
     "location": "Ankara, TURKEY",
     "name": "\u0631\u062c\u0628 \u0637\u064a\u0628 \u0623\u0631\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/378534651/1542552823",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010201692384694275/3i4M6n3y_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010201692384694275/3i4M6n3y_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "rterdogan_ar",
     "statuses_count": 3566,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/Dekn9GESFS",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @rterdogan_ar: \u062e\u0637\u0627\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0644\u0645\u0627\u0646 https://t.co/DmjqJVdvFk",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 23 09:09:50 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyJAQjwmgMJb",
      "indices": [
       30,
       53
      ],
      "url": "https://t.co/OiqxDmvnqs"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12143,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1054661164033105920,
   "id_str": "1054661164033105920",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3127,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OiqxDmvnqs",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 22 15:59:44 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/twqdzUv7aV",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1054401927805657088/photo/1",
      "id": 1054390012681302016,
      "id_str": "1054390012681302016",
      "indices": [
       66,
       89
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DqHyIVCWsAA7XLv.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DqHyIVCWsAA7XLv.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1227,
        "resize": "fit",
        "w": 865
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 846
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 479
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/twqdzUv7aV"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/twqdzUv7aV",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1054401927805657088/photo/1",
      "id": 1054390012681302016,
      "id_str": "1054390012681302016",
      "indices": [
       66,
       89
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DqHyIVCWsAA7XLv.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DqHyIVCWsAA7XLv.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1227,
        "resize": "fit",
        "w": 865
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 846
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 479
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/twqdzUv7aV"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 14343,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1054401927805657088,
   "id_str": "1054401927805657088",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3752,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "AK Parti'nin \u00f6nc\u00fc neferleri kad\u0131nlar\u0131m\u0131zd\u0131r, kad\u0131n kollar\u0131m\u0131zd\u0131r. https://t.co/twqdzUv7aV",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 22 10:21:06 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvXjqmDnGB",
      "indices": [
       39,
       62
      ],
      "url": "https://t.co/QHwOw9EInl"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 10746,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1054316707676872705,
   "id_str": "1054316707676872705",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2376,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Kad\u0131n Kollar\u0131 E\u011fitim Program\u0131 https://t.co/QHwOw9EInl",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Oct 21 14:26:42 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "tccb.gov.tr/canliyayin",
      "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/canliyayin",
      "indices": [
       111,
       134
      ],
      "url": "https://t.co/zA3oeME0mn"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1054016128811450368,
   "id_str": "1054016128811450368",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1615,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 21 14:13:40 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr/canliyayin",
       "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/canliyayin",
       "indices": [
        96,
        119
       ],
       "url": "https://t.co/zA3oeME0mn"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 8195,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1054012848668635137,
    "id_str": "1054012848668635137",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1615,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u00dcsk\u00fcdar-\u00c7ekmek\u00f6y-Sancaktepe Metro Hatt\u0131 2. etab\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor\nhttps://t.co/zA3oeME0mn",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u00dcsk\u00fcdar-\u00c7ekmek\u00f6y-Sancaktepe Metro Hatt\u0131 2. etab\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor\nhttps://t.co/zA3oeME0mn",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Oct 20 12:14:40 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "facebook.com/RecepTayyipErd\u2026",
      "expanded_url": "https://www.facebook.com/RecepTayyipErdogan/videos/1027417554122957/",
      "indices": [
       43,
       66
      ],
      "url": "https://t.co/VbxPqneVum"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 11919,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1053620515766747136,
   "id_str": "1053620515766747136",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2146,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Diyarbak\u0131r Gen\u00e7lik Festivali\n\nCanl\u0131 Yay\u0131n: https://t.co/VbxPqneVum",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Oct 19 13:05:42 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YpJkLBDPRExj",
      "indices": [
       30,
       53
      ],
      "url": "https://t.co/xAgY2DZgjE"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12421,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1053270969169653761,
   "id_str": "1053270969169653761",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2549,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "STAR Rafinerisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/xAgY2DZgjE",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Oct 18 12:34:25 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bph1CzFEWUVY\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bph1CzFEWUVYa0JMQXF6amd8MUJkeFlvcWFWeWdHWPRE-KTAT8omIeVbDHkSh1MpIdqqqn_x-CBM2Tvhfg4f",
      "indices": [
       82,
       105
      ],
      "url": "https://t.co/Ir0dyNsmWI"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1052900708977131520,
   "id_str": "1052900708977131520",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1722,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Oct 18 12:33:15 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/bph1CzFEWUVY\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bph1CzFEWUVYa0JMQXF6amd8MUJkeFlvcWFWeWdHWPRE-KTAT8omIeVbDHkSh1MpIdqqqn_x-CBM2Tvhfg4f",
       "indices": [
        67,
        90
       ],
       "url": "https://t.co/Ir0dyNsmWI"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 8345,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1052900415577108483,
    "id_str": "1052900415577108483",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1722,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Gagauz \u00d6zerk Yeri\u2019nde soyda\u015flara sesleniyor https://t.co/Ir0dyNsmWI",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Gagauz \u00d6zerk Yeri\u2019nde soyda\u015flara sesleniyor https://t.co/Ir0dyNsmWI",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Oct 18 11:00:06 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1052876971141685248",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/rPUZqNr7oJ"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 38327,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1052876971141685248,
   "id_str": "1052876971141685248",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 6725,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Ha gayret de b\u0131\u00e7k\u0131n g\u00f6n\u00fcl ha gayret \nY\u00fcksel g\u00f6k kat\u0131na, arz\u2019\u0131 seyran et \nS\u0131rt s\u0131rtad\u0131r d\u00fcnya ile ahiret \nZemin berk\u2026 https://t.co/rPUZqNr7oJ",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Oct 18 09:29:27 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1052854158326288384",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/IXY8W1ZtEJ"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 21541,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1052854158326288384,
   "id_str": "1052854158326288384",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4003,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Foto\u011fraf sanat\u0131 alan\u0131nda T\u00fcrkiye'nin yeti\u015ftirdi\u011fi en \u00f6nemli isimlerden biri olan Ara G\u00fcler ustay\u0131 daima sayg\u0131yla ha\u2026 https://t.co/IXY8W1ZtEJ",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 16 11:48:59 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdYpOarjGW",
      "indices": [
       40,
       63
      ],
      "url": "https://t.co/AWxUcvbeLb"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 10510,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1052164499267088394,
   "id_str": "1052164499267088394",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2139,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Hakim ve Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Kura T\u00f6reni https://t.co/AWxUcvbeLb",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 16 09:01:53 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1LyxBQgQypjJN",
      "indices": [
       30,
       53
      ],
      "url": "https://t.co/GdFEHthvfu"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 13159,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1052122445631709184,
   "id_str": "1052122445631709184",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2913,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/GdFEHthvfu",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 15 12:42:51 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaXgdvzRKj",
      "indices": [
       28,
       51
      ],
      "url": "https://t.co/1k4ZJbvofs"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12385,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1051815669065535488,
   "id_str": "1051815669065535488",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2506,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "35. \u0130l M\u00fcft\u00fcleri Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1k4ZJbvofs",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Oct 13 15:19:29 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1051130307905241088",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/1F6y1gB0tH"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 25073877,
      "id_str": "25073877",
      "indices": [
       13,
       29
      ],
      "name": "Donald J. Trump",
      "screen_name": "realDonaldTrump"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 45132,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1051130307905241088,
   "id_str": "1051130307905241088",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 10915,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Say\u0131n Ba\u015fkan @realDonaldTrump, her zaman vurgulad\u0131\u011f\u0131m gibi T\u00fcrk yarg\u0131s\u0131 karar\u0131n\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z bir \u015fekilde verdi. Umuyor\u2026 https://t.co/1F6y1gB0tH",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Oct 13 09:13:55 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       61,
       83
      ],
      "text": "Ankaran\u0131nBa\u015fkentOlu\u015fu"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/VzzQakBlvG",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1051038311492579328/photo/1",
      "id": 1051037881379241984,
      "id_str": "1051037881379241984",
      "indices": [
       84,
       107
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpYJYm0WwAApY--.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpYJYm0WwAApY--.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1304,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 994
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 563
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/VzzQakBlvG"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/VzzQakBlvG",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1051038311492579328/photo/1",
      "id": 1051037881379241984,
      "id_str": "1051037881379241984",
      "indices": [
       84,
       107
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpYJYm0WwAApY--.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpYJYm0WwAApY--.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1304,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 994
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 563
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/VzzQakBlvG"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 20144,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1051038311492579328,
   "id_str": "1051038311492579328",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3805,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Ankara\u2019n\u0131n ba\u015fkent ilan edili\u015finin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum.\n\n#Ankaran\u0131nBa\u015fkentOlu\u015fu https://t.co/VzzQakBlvG",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Oct 10 17:14:52 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yNxaXZAwnEJj",
      "indices": [
       44,
       67
      ],
      "url": "https://t.co/tdttKrlQjP"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 13616,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1050072184050343936,
   "id_str": "1050072184050343936",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2325,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 Konseri https://t.co/tdttKrlQjP",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Oct 10 08:42:24 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ZkKzNjvOZRKv",
      "indices": [
       36,
       59
      ],
      "url": "https://t.co/ryAdZgaFQN"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12813,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1049943215284084741,
   "id_str": "1049943215284084741",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2788,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcrkiye Afrika Ekonomi ve \u0130\u015f Forumu https://t.co/ryAdZgaFQN",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 09 16:00:00 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/u5M1540pRu",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1049690955165528070/photo/1",
      "id": 1049686549124796417,
      "id_str": "1049686549124796417",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpE8Wt4W0AE-xlv.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpE8Wt4W0AE-xlv.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1076,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1076,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "small": {
        "h": 677,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/u5M1540pRu"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/u5M1540pRu",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1049690955165528070/photo/1",
      "id": 1049686549124796417,
      "id_str": "1049686549124796417",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpE8Wt4W0AE-xlv.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpE8Wt4W0AE-xlv.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1076,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "medium": {
        "h": 1076,
        "resize": "fit",
        "w": 1080
       },
       "small": {
        "h": 677,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/u5M1540pRu"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 16202,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1049690955165528070,
   "id_str": "1049690955165528070",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3180,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Derin ve k\u00f6kl\u00fc ba\u011flar\u0131m\u0131z\u0131n bulundu\u011fu Macaristan ile i\u015f birli\u011fimizi ilerletmek i\u00e7in kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 \u00e7aba g\u00f6stermekteyiz. https://t.co/u5M1540pRu",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 09 13:16:55 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "tccb.gov.tr/haberler/410/9\u2026",
      "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/99006/-multeci-meselesinin-cozumunde-uluslararasi-toplum-sorumluluklarini-yerine-getirmemistir-",
      "indices": [
       105,
       128
      ],
      "url": "https://t.co/0PKYjYaQI9"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1049649913368375296,
   "id_str": "1049649913368375296",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1561,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Oct 09 10:57:28 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/k7kqfACVfv",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1049614821371641856/photo/1",
       "id": 1049614814367100928,
       "id_str": "1049614814367100928",
       "indices": [
        114,
        137
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpD7HNFWsAABKZe.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpD7HNFWsAABKZe.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 896
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 896
        },
        "small": {
         "h": 417,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/k7kqfACVfv"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr/haberler/410/9\u2026",
       "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/99006/-multeci-meselesinin-cozumunde-uluslararasi-toplum-sorumluluklarini-yerine-getirmemistir-",
       "indices": [
        90,
        113
       ],
       "url": "https://t.co/0PKYjYaQI9"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/k7kqfACVfv",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1049614821371641856/photo/1",
       "id": 1049614814367100928,
       "id_str": "1049614814367100928",
       "indices": [
        114,
        137
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpD7HNFWsAABKZe.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpD7HNFWsAABKZe.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 896
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 896
        },
        "small": {
         "h": 417,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/k7kqfACVfv"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/k7kqfACVfv",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1049614821371641856/photo/1",
       "id": 1049614814367141888,
       "id_str": "1049614814367141888",
       "indices": [
        114,
        137
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpD7HNFXUAAVNyq.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpD7HNFXUAAVNyq.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 839
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 839
        },
        "small": {
         "h": 446,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/k7kqfACVfv"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/k7kqfACVfv",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1049614821371641856/photo/1",
       "id": 1049614814371373057,
       "id_str": "1049614814371373057",
       "indices": [
        114,
        137
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpD7HNGX4AEHQQq.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpD7HNGX4AEHQQq.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 815
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 815
        },
        "small": {
         "h": 459,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/k7kqfACVfv"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/k7kqfACVfv",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1049614821371641856/photo/1",
       "id": 1049614814358773761,
       "id_str": "1049614814358773761",
       "indices": [
        114,
        137
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DpD7HNDXoAEWxsH.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DpD7HNDXoAEWxsH.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 891
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 891
        },
        "small": {
         "h": 420,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/k7kqfACVfv"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 7407,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1049614821371641856,
    "id_str": "1049614821371641856",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1561,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "\u201cM\u00fclteci meselesinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde uluslararas\u0131 toplum sorumluluklar\u0131n\u0131 yerine getirmemi\u015ftir\u201d https://t.co/0PKYjYaQI9 https://t.co/k7kqfACVfv",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: \u201cM\u00fclteci meselesinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde uluslararas\u0131 toplum sorumluluklar\u0131n\u0131 yerine getirmemi\u015ftir\u201d https://t.co/0PKYjYaQI9 https://t.\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Oct 07 12:30:57 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       111,
       134
      ],
      "text": "\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 1628824092,
      "id_str": "1628824092",
      "indices": [
       3,
       11
      ],
      "name": "AK Parti",
      "screen_name": "Akparti"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1048913570489163776,
   "id_str": "1048913570489163776",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 1651,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Oct 07 12:17:43 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1048910240882851840",
       "indices": [
        98,
        121
       ],
       "url": "https://t.co/VYecXbOisH"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 6803,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1048910240882851840,
    "id_str": "1048910240882851840",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1651,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, 27. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 kapan\u0131\u015f oturumunda konu\u015fuyor\u2026\u2026 https://t.co/VYecXbOisH",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "akparti.org.tr",
         "expanded_url": "http://www.akparti.org.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/dhRHppb9kn"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 10,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1655481,
     "following": false,
     "friends_count": 45,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 1628824092,
     "id_str": "1628824092",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 759,
     "location": "T\u00fcrkiye",
     "name": "AK Parti",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "3B94D9",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1544266204",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1B95E0",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "Akparti",
     "statuses_count": 25167,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/dhRHppb9kn",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, 27. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 kapan\u0131\u015f oturumunda konu\u015fuyor\u2026  #\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket http\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Oct 03 10:03:59 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/boSHtTFEWUVY\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/boSHtTFEWUVYa0JMQXF6amd8MXZPeHdWeVZqYlJKQukxxEvuBFgkVpCFLtsf7sLOi5EKDlkGhoY03WWbDOSX",
      "indices": [
       89,
       112
      ],
      "url": "https://t.co/tqlxJM1iw6"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1047427034237087744,
   "id_str": "1047427034237087744",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2168,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Oct 03 09:47:33 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/boSHtTFEWUVY\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/boSHtTFEWUVYa0JMQXF6amd8MXZPeHdWeVZqYlJKQukxxEvuBFgkVpCFLtsf7sLOi5EKDlkGhoY03WWbDOSX",
       "indices": [
        74,
        97
       ],
       "url": "https://t.co/tqlxJM1iw6"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 9940,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1047422898959409152,
    "id_str": "1047422898959409152",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2168,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 2018-2019 Akademik Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/tqlxJM1iw6",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 2018-2019 Akademik Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/tqlxJM1iw6",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Oct 02 08:56:26 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YpKkLZLYbPGj",
      "indices": [
       30,
       53
      ],
      "url": "https://t.co/Ad1yQr2YFB"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15592,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1047047645175406593,
   "id_str": "1047047645175406593",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3443,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Ad1yQr2YFB",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 01 17:33:05 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1046815278666063873",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/q6tThrMbmM"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15112,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046815278666063873,
   "id_str": "1046815278666063873",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3382,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Ekonomide, serbest piyasa kurallar\u0131ndan ve b\u00fct\u00e7e disiplininden asla taviz vermeden, ihtiyac\u0131m\u0131z olan reformlar\u0131 hay\u2026 https://t.co/q6tThrMbmM",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 01 17:25:23 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/lOj9I7WMUr",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1046813337105969158/photo/1",
      "id": 1046759459379453955,
      "id_str": "1046759459379453955",
      "indices": [
       112,
       135
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DobWLq2XoAMytnZ.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DobWLq2XoAMytnZ.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1366,
        "resize": "fit",
        "w": 1572
       },
       "medium": {
        "h": 1043,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 591,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/lOj9I7WMUr"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/lOj9I7WMUr",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1046813337105969158/photo/1",
      "id": 1046759459379453955,
      "id_str": "1046759459379453955",
      "indices": [
       112,
       135
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DobWLq2XoAMytnZ.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DobWLq2XoAMytnZ.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1366,
        "resize": "fit",
        "w": 1572
       },
       "medium": {
        "h": 1043,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 591,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/lOj9I7WMUr"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 9495,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046813337105969158,
   "id_str": "1046813337105969158",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2308,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Uluslararas\u0131 alanda her zaman oldu\u011fu gibi hassasiyet ve kararl\u0131l\u0131kla \u00fclkemizi ayd\u0131nl\u0131k gelece\u011fine haz\u0131rl\u0131yoruz. https://t.co/lOj9I7WMUr",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 01 17:14:39 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1046810636632625155",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/yt03GEkZ0V"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 10053,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046810636632625155,
   "id_str": "1046810636632625155",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2457,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Yak\u0131n \u00e7evremizdeki g\u00fcvenlik krizleri bizleri hedeflerimizden hi\u00e7bir zaman uzakla\u015ft\u0131rmad\u0131. Bundan sonra da ter\u00f6r \u00f6rg\u2026 https://t.co/yt03GEkZ0V",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 01 17:08:11 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1046809010987524096",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/8zIyxuESVC"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 10592,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046809010987524096,
   "id_str": "1046809010987524096",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2598,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi 27\u2019nci D\u00f6nem 2\u2019nci Yasama Y\u0131l\u0131n\u0131n hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nBug\u00fcne kadar\u2026 https://t.co/8zIyxuESVC",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Oct 01 11:28:04 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvXlRlyzGB",
      "indices": [
       26,
       49
      ],
      "url": "https://t.co/HHIIXiDw4V"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 16069,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046723417045692416,
   "id_str": "1046723417045692416",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3682,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/HHIIXiDw4V",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Sep 30 18:02:19 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1046460245852246016",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/nvQp71GNbx"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15641,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046460245852246016,
   "id_str": "1046460245852246016",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3373,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Almanya'ya ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz devlet ziyaretinin, her a\u00e7\u0131dan kadim T\u00fcrk-Alman dostlu\u011funu daha da per\u00e7inleyece\u011fine\u2026 https://t.co/nvQp71GNbx",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Sep 30 12:40:21 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1046379221550026752",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/pxCNnXgMzR"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 20053,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046379221550026752,
   "id_str": "1046379221550026752",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 6242,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "I pray for our brothers and sisters, who were killed in an earthquake and tsunami in Indonesia, wish a speedy recov\u2026 https://t.co/pxCNnXgMzR",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Sep 30 12:36:53 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1046378348035878913",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/z9pyU31zLz"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 37053,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1046378348035878913,
   "id_str": "1046378348035878913",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 6907,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Endonezya\u2019da meydana gelen deprem ve tsunami felaketinde hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet, yara\u2026 https://t.co/z9pyU31zLz",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Sep 26 12:00:14 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 194792183,
      "id_str": "194792183",
      "indices": [
       3,
       12
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "iletisim"
     },
     {
      "id": 915867855090012160,
      "id_str": "915867855090012160",
      "indices": [
       43,
       56
      ],
      "name": "Emine Erdo\u011fan",
      "screen_name": "EmineErdogan"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044919573856817153,
   "id_str": "1044919573856817153",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 1417,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Sep 25 17:53:11 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044646005935878144",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/pILVnLeRh5"
      }
     ],
     "user_mentions": [
      {
       "id": 915867855090012160,
       "id_str": "915867855090012160",
       "indices": [
        29,
        42
       ],
       "name": "Emine Erdo\u011fan",
       "screen_name": "EmineErdogan"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 7125,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1044646005935878144,
    "id_str": "1044646005935878144",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1417,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n e\u015fi @EmineErdogan Han\u0131mefendi, El Cezire i\u00e7in \"Afrika'n\u0131n sorunlar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6zebilmek i\u00e7in kad\u0131\u2026 https://t.co/pILVnLeRh5",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Sep 25 00:32:04 +0000 2010",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resmi Twitter Hesab\u0131 (\u0130ngilizce: @communications - Rus\u00e7a: @kommunikatsiya)",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "iletisim.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.iletisim.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/bPXov1JSBY"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 235,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 437933,
     "following": false,
     "friends_count": 99,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 194792183,
     "id_str": "194792183",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 296,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194792183/1537774625",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037670654651363328/oaDpvd9i_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037670654651363328/oaDpvd9i_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1B95E0",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "iletisim",
     "statuses_count": 28013,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/bPXov1JSBY",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @iletisim: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n e\u015fi @EmineErdogan Han\u0131mefendi, El Cezire i\u00e7in \"Afrika'n\u0131n sorunlar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6zebilmek i\u00e7in kad\u0131nlara bir\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 19:06:01 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044664335971364865",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/IsfxBxjfvP"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 8262,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044664335971364865,
   "id_str": "1044664335971364865",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2110,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Turkey is in favor of both free trade and free movement of persons. As in all other fields, we expect a responsible\u2026 https://t.co/IsfxBxjfvP",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 19:00:32 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044662955311288322",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/ShhHa0isov"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12619,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044662955311288322,
   "id_str": "1044662955311288322",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3468,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcrkiye ticaretin de insan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131n da serbest olmas\u0131ndan yanad\u0131r. Her alanda oldu\u011fu gibi ekonomi ve ticarette d\u2026 https://t.co/ShhHa0isov",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:55:08 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044661596272947200",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/49Al9FE0fF"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 7358,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044661596272947200,
   "id_str": "1044661596272947200",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2016,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "I urge all of Turkey's friends to take action against the terrorist organization FET\u00d6, whose members claimed the li\u2026 https://t.co/49Al9FE0fF",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:50:16 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044660372660269057",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/fmepaSPlM6"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 21845,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044660372660269057,
   "id_str": "1044660372660269057",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5866,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z\u0131, 15 Temmuz 2016'da darbe giri\u015fiminde bulunan ve 251 vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 \u015fehit eden FET\u00d6'ye kar\u015f\u0131 hareket\u2026 https://t.co/fmepaSPlM6",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:45:23 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       94,
       113
      ],
      "text": "WorldIsBiggerThan5"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/Yh1dRDqeHO",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044659143695642629/photo/1",
      "id": 1044658747061268483,
      "id_str": "1044658747061268483",
      "indices": [
       114,
       137
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9fmHoXcAM56kx.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9fmHoXcAM56kx.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/Yh1dRDqeHO"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/Yh1dRDqeHO",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044659143695642629/photo/1",
      "id": 1044658747061268483,
      "id_str": "1044658747061268483",
      "indices": [
       114,
       137
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9fmHoXcAM56kx.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9fmHoXcAM56kx.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/Yh1dRDqeHO"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 7103,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044659143695642629,
   "id_str": "1044659143695642629",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2017,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "We urge all parties to assume a principled stance against terrorist organizations in Syria. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/Yh1dRDqeHO",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:37:22 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044657128617775105",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/qzFBYJB0Bk"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12825,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044657128617775105,
   "id_str": "1044657128617775105",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3622,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcm taraflar\u0131 Suriye'de s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir \u00e7\u00f6z\u00fcm aray\u0131\u015flar\u0131na destek olmaya ve ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 ilkeli bir yakla\u2026 https://t.co/qzFBYJB0Bk",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:32:30 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       58,
       77
      ],
      "text": "WorldIsBiggerThan5"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/tYpXnKvozQ",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044655900299079680/photo/1",
      "id": 1044654590476652544,
      "id_str": "1044654590476652544",
      "indices": [
       78,
       101
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9b0LJXkAACd8R.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9b0LJXkAACd8R.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/tYpXnKvozQ"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/tYpXnKvozQ",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044655900299079680/photo/1",
      "id": 1044654590476652544,
      "id_str": "1044654590476652544",
      "indices": [
       78,
       101
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9b0LJXkAACd8R.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9b0LJXkAACd8R.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/tYpXnKvozQ"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 7183,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044655900299079680,
   "id_str": "1044655900299079680",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2069,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Turkey is continuing its efforts towards a fairer world.\n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/tYpXnKvozQ",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:29:44 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       73,
       92
      ],
      "text": "WorldIsBiggerThan5"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/iF2QOI7yfD",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044655205185466369/photo/1",
      "id": 1044654151924420608,
      "id_str": "1044654151924420608",
      "indices": [
       93,
       116
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9bapaXkAA4xU-.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9bapaXkAA4xU-.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/iF2QOI7yfD"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/iF2QOI7yfD",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044655205185466369/photo/1",
      "id": 1044654151924420608,
      "id_str": "1044654151924420608",
      "indices": [
       93,
       116
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9bapaXkAA4xU-.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9bapaXkAA4xU-.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/iF2QOI7yfD"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 12046,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044655205185466369,
   "id_str": "1044655205185466369",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3527,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "T\u00fcrkiye, daha adil bir d\u00fcnya i\u00e7in elinden gelen \u00e7abay\u0131 g\u00f6stermektedir. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/iF2QOI7yfD",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:25:20 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       79,
       98
      ],
      "text": "WorldIsBiggerThan5"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/sTow2tXa9a",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044654099881488386/photo/1",
      "id": 1044653452373229568,
      "id_str": "1044653452373229568",
      "indices": [
       99,
       122
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9ax7YXgAAVLw1.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9ax7YXgAAVLw1.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/sTow2tXa9a"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/sTow2tXa9a",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044654099881488386/photo/1",
      "id": 1044653452373229568,
      "id_str": "1044653452373229568",
      "indices": [
       99,
       122
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9ax7YXgAAVLw1.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9ax7YXgAAVLw1.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/sTow2tXa9a"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 7046,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044654099881488386,
   "id_str": "1044654099881488386",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2114,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "We have to make the United Nations the source of justice instead of cruelty. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/sTow2tXa9a",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 18:22:26 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       75,
       94
      ],
      "text": "WorldIsBiggerThan5"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/RxKVxHxpIw",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044653369313415169/photo/1",
      "id": 1044653003184189440,
      "id_str": "1044653003184189440",
      "indices": [
       95,
       118
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9aXyBWsAAHrM6.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9aXyBWsAAHrM6.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/RxKVxHxpIw"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/RxKVxHxpIw",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1044653369313415169/photo/1",
      "id": 1044653003184189440,
      "id_str": "1044653003184189440",
      "indices": [
       95,
       118
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn9aXyBWsAAHrM6.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn9aXyBWsAAHrM6.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "medium": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 385,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/RxKVxHxpIw"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 18497,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044653369313415169,
   "id_str": "1044653369313415169",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5342,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Birle\u015fmi\u015f Milletler\u2019i zulm\u00fcn de\u011fil adaletin kayna\u011f\u0131 haline getirmeliyiz. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/RxKVxHxpIw",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 15:26:44 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bnpKJDFQWEtk\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bnpKJDFQWEtkQkRubmVQRWV8MU1ueG5abEFMcmp4TzOmJ3M4l6IhTx7o0WzYJv9wWl22u9biAsSTcI_UZBKn",
      "indices": [
       78,
       101
      ],
      "url": "https://t.co/kwe307W2jB"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 378534651,
      "id_str": "378534651",
      "indices": [
       3,
       16
      ],
      "name": "\u0631\u062c\u0628 \u0637\u064a\u0628 \u0623\u0631\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646",
      "screen_name": "rterdogan_ar"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044609152369201152,
   "id_str": "1044609152369201152",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2052,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Sep 25 15:22:12 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/bnpKJDFQWEtk\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bnpKJDFQWEtkQkRubmVQRWV8MU1ueG5abEFMcmp4TzOmJ3M4l6IhTx7o0WzYJv9wWl22u9biAsSTcI_UZBKn",
       "indices": [
        60,
        83
       ],
       "url": "https://t.co/kwe307W2jB"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 8763,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1044608010356613120,
    "id_str": "1044608010356613120",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "ar",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2052,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0640 73 \u0644\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 https://t.co/kwe307W2jB",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Fri Sep 23 11:17:31 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr/ar/",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/ar/",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/Dekn9GESFS"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 2120032,
     "following": false,
     "friends_count": 7,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 378534651,
     "id_str": "378534651",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2761,
     "location": "Ankara, TURKEY",
     "name": "\u0631\u062c\u0628 \u0637\u064a\u0628 \u0623\u0631\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/378534651/1542552823",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010201692384694275/3i4M6n3y_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010201692384694275/3i4M6n3y_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "rterdogan_ar",
     "statuses_count": 3566,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/Dekn9GESFS",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @rterdogan_ar: \u0643\u0644\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0640 73 \u0644\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 https://t.co/kwe307W2jB",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 15:26:08 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       90,
       109
      ],
      "text": "WorldIsBiggerThan5"
     },
     {
      "indices": [
       110,
       115
      ],
      "text": "UNGA"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bnpKHzFvTlFs\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bnpKHzFvTlFsRHZ6cldQUXd8MXpxS1ZMWFpRb21KQjfit5iDFVd49uPMtj7ehbA_Za3BkmBHxMzheKMDNdIR",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/I7a52yO8Gq"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272621942,
      "id_str": "272621942",
      "indices": [
       3,
       16
      ],
      "name": "Turkish Presidency",
      "screen_name": "trpresidency"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044609001634377728,
   "id_str": "1044609001634377728",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ro",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2102,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Sep 25 15:22:07 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [
      {
       "indices": [
        72,
        91
       ],
       "text": "WorldIsBiggerThan5"
      },
      {
       "indices": [
        92,
        97
       ],
       "text": "UNGA"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/bnpKHzFvTlFs\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bnpKHzFvTlFsRHZ6cldQUXd8MXpxS1ZMWFpRb21KQjfit5iDFVd49uPMtj7ehbA_Za3BkmBHxMzheKMDNdIR",
       "indices": [
        98,
        121
       ],
       "url": "https://t.co/I7a52yO8Gq"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 7165,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1044607990026797056,
    "id_str": "1044607990026797056",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "ro",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2102,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "President Erdo\u011fan speaks at the 73rd session of the UN General Assembly #WorldIsBiggerThan5 #UNGA https://t.co/I7a52yO8Gq",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 21:14:29 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Official Twitter Account of the Presidency of the Republic of Turkey",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr/en/",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/en/",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/p93EH6U7P3"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1043191,
     "following": false,
     "friends_count": 7,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272621942,
     "id_str": "272621942",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 1265,
     "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
     "name": "Turkish Presidency",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272621942/1500276359",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "trpresidency",
     "statuses_count": 5359,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/p93EH6U7P3",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan speaks at the 73rd session of the UN General Assembly #WorldIsBiggerThan5 #UNGA https://t.co/I7a52yO8Gq",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 25 15:23:19 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       37,
       56
      ],
      "text": "WorldIsBiggerThan5"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1djxXnqzBbdGZ",
      "indices": [
       57,
       80
      ],
      "url": "https://t.co/EzHPQiYgjL"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 20818,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1044608292608192515,
   "id_str": "1044608292608192515",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6167,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Birle\u015fmi\u015f Milletler 73. Genel Kurulu #WorldIsBiggerThan5 https://t.co/EzHPQiYgjL",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Sep 22 12:19:23 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       16,
       26
      ],
      "text": "TEKNOFEST"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "facebook.com/RecepTayyipErd\u2026",
      "expanded_url": "https://www.facebook.com/RecepTayyipErdogan/videos/1368049476665644/",
      "indices": [
       44,
       67
      ],
      "url": "https://t.co/n2loXXVjon"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 68034431,
      "id_str": "68034431",
      "indices": [
       3,
       14
      ],
      "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
      "screen_name": "RT_Erdogan"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1043474839091257344,
   "id_str": "1043474839091257344",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3171,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Sep 22 11:42:57 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [
      {
       "indices": [
        0,
        10
       ],
       "text": "TEKNOFEST"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "facebook.com/RecepTayyipErd\u2026",
       "expanded_url": "https://www.facebook.com/RecepTayyipErdogan/videos/1368049476665644/",
       "indices": [
        28,
        51
       ],
       "url": "https://t.co/n2loXXVjon"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 18815,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1043465672787939328,
    "id_str": "1043465672787939328",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 3171,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "text": "#TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/n2loXXVjon",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 3,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 13276259,
     "following": false,
     "friends_count": 4,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 68034431,
     "id_str": "68034431",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 11695,
     "location": "Ankara, Turkey",
     "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "FFFFFF",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1E9EB3",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "RT_Erdogan",
     "statuses_count": 5452,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "regular",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @RT_Erdogan: #TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/n2loXXVjon",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Sep 22 11:42:57 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       0,
       10
      ],
      "text": "TEKNOFEST"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "facebook.com/RecepTayyipErd\u2026",
      "expanded_url": "https://www.facebook.com/RecepTayyipErdogan/videos/1368049476665644/",
      "indices": [
       28,
       51
      ],
      "url": "https://t.co/n2loXXVjon"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 18815,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1043465672787939328,
   "id_str": "1043465672787939328",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3171,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "#TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/n2loXXVjon",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 21 20:00:22 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       6,
       28
      ],
      "text": "MilliTeknolojiHamlesi"
     },
     {
      "indices": [
       84,
       94
      ],
      "text": "TEKNOFEST"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1043228462289436674",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/LaoH5gbQHX"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 33816,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1043228462289436674,
   "id_str": "1043228462289436674",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 6421,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Yar\u0131n #MilliTeknolojiHamlesi heyecan\u0131n\u0131 gen\u00e7lerimizle birlikte ya\u015famak \u00fczere ben de #TEKNOFEST\u2019te olaca\u011f\u0131m. Hayalle\u2026 https://t.co/LaoH5gbQHX",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Sep 20 15:24:52 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1042796742503288833",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/MgTW9z5Dnx"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 26062,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1042796742503288833,
   "id_str": "1042796742503288833",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1042795902740639747,
   "in_reply_to_status_id_str": "1042795902740639747",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 4908,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Hazreti H\u00fcseyin (R.A.) ile Ehl-i Beyt'in t\u00fcm mensuplar\u0131n\u0131 rahmetle yad ediyor, tutulan Muharrem oru\u00e7lar\u0131n\u0131n ve ifa\u2026 https://t.co/MgTW9z5Dnx",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Sep 20 15:21:32 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1042795902740639747",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/uwkEZj4ANT"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 24778,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1042795902740639747,
   "id_str": "1042795902740639747",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1042795036319072256,
   "in_reply_to_status_id_str": "1042795036319072256",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 4752,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Cenab-\u0131 Allah'tan g\u00f6n\u00fcllerimizi Kerbela \u00e7\u00f6l\u00fc olmaktan korumas\u0131n\u0131, \u0130slam alemini birli\u011fe, beraberli\u011fe, uhuvvete ve k\u2026 https://t.co/uwkEZj4ANT",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Sep 20 15:18:05 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1042795036319072256",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/2lCXTcqcBP"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 14042,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1042795036319072256,
   "id_str": "1042795036319072256",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1042794242828120065,
   "in_reply_to_status_id_str": "1042794242828120065",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 3631,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Peygamber Efendimizin (S.A.V.) torunu Hazreti H\u00fcseyin'in (R.A.) de \u015fehid edildi\u011fi Kerbela olay\u0131, M\u00fcsl\u00fcmanlara tefri\u2026 https://t.co/2lCXTcqcBP",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Sep 20 15:14:56 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1042794242828120065",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/F4IDxgTMQe"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 34587,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1042794242828120065,
   "id_str": "1042794242828120065",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 5865,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "10 Muharrem 61 tarihinde vuku bulan Kerbela hadisesi ve orada ya\u015fanan katliam, \u00fczerinden ge\u00e7en 1379 y\u0131la ra\u011fmen y\u00fcr\u2026 https://t.co/F4IDxgTMQe",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Sep 19 09:15:38 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1042341435385761792",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/JD6I0l1ySX"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 43294,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1042341435385761792,
   "id_str": "1042341435385761792",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 7819,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Fedakarl\u0131klar\u0131yla bizlere nice \u015fanl\u0131 zaferler ve kahramanl\u0131klarla dolu bir ge\u00e7mi\u015f arma\u011fan eden ve bu topraklar\u0131 biz\u2026 https://t.co/JD6I0l1ySX",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 18 09:34:41 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "tccb.gov.tr/haberler/410/9\u2026",
      "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/98625/-egitim-sistemimizi-cocuklarimiza-oz-guven-duygusu-kazandiracak-sekilde-insa-etmeliyiz-",
      "indices": [
       104,
       127
      ],
      "url": "https://t.co/A1k7z1wEWc"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1041983840208732160,
   "id_str": "1041983840208732160",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2686,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Sep 18 09:32:05 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/kKtVB4Y7pa",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1041983186362875904/photo/1",
       "id": 1041983178582487040,
       "id_str": "1041983178582487040",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXeLiVXcAAnbV3.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXeLiVXcAAnbV3.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 375,
         "resize": "fit",
         "w": 500
        },
        "medium": {
         "h": 375,
         "resize": "fit",
         "w": 500
        },
        "small": {
         "h": 375,
         "resize": "fit",
         "w": 500
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/kKtVB4Y7pa"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr/haberler/410/9\u2026",
       "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/haberler/410/98625/-egitim-sistemimizi-cocuklarimiza-oz-guven-duygusu-kazandiracak-sekilde-insa-etmeliyiz-",
       "indices": [
        89,
        112
       ],
       "url": "https://t.co/A1k7z1wEWc"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/kKtVB4Y7pa",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1041983186362875904/photo/1",
       "id": 1041983178582487040,
       "id_str": "1041983178582487040",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXeLiVXcAAnbV3.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXeLiVXcAAnbV3.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 375,
         "resize": "fit",
         "w": 500
        },
        "medium": {
         "h": 375,
         "resize": "fit",
         "w": 500
        },
        "small": {
         "h": 375,
         "resize": "fit",
         "w": 500
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/kKtVB4Y7pa"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/kKtVB4Y7pa",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1041983186362875904/photo/1",
       "id": 1041983178590892032,
       "id_str": "1041983178590892032",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXeLiXXsAAFgPx.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXeLiXXsAAFgPx.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 825
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 825
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/kKtVB4Y7pa"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/kKtVB4Y7pa",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1041983186362875904/photo/1",
       "id": 1041983178578305025,
       "id_str": "1041983178578305025",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXeLiUXoAEYN21.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXeLiUXoAEYN21.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 823
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 823
        },
        "small": {
         "h": 454,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/kKtVB4Y7pa"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/kKtVB4Y7pa",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1041983186362875904/photo/1",
       "id": 1041983178582446080,
       "id_str": "1041983178582446080",
       "indices": [
        113,
        136
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXeLiVW0AAwDd3.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXeLiVW0AAwDd3.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 844
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 844
        },
        "small": {
         "h": 443,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/kKtVB4Y7pa"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 13119,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1041983186362875904,
    "id_str": "1041983186362875904",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2686,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "\u201cE\u011fitim sistemimizi, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za \u00f6z g\u00fcven duygusu kazand\u0131racak \u015fekilde in\u015fa etmeliyiz\u201d https://t.co/A1k7z1wEWc https://t.co/kKtVB4Y7pa",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: \u201cE\u011fitim sistemimizi, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za \u00f6z g\u00fcven duygusu kazand\u0131racak \u015fekilde in\u015fa etmeliyiz\u201d https://t.co/A1k7z1wEWc https://t.c\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Sep 18 09:34:24 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
      "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
      "id": 1041956224487645185,
      "id_str": "1041956224487645185",
      "indices": [
       94,
       117
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 773
       },
       "medium": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 773
       },
       "small": {
        "h": 484,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1041956433284222976,
      "source_status_id_str": "1041956433284222976",
      "source_user_id": 272621942,
      "source_user_id_str": "272621942",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "tccb.gov.tr/en/news/542/98\u2026",
      "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/98621/-we-agreed-to-create-a-demilitarized-zone-in-idlib-",
      "indices": [
       70,
       93
      ],
      "url": "https://t.co/7G3UyQsM4f"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272621942,
      "id_str": "272621942",
      "indices": [
       3,
       16
      ],
      "name": "Turkish Presidency",
      "screen_name": "trpresidency"
     }
    ]
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
      "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
      "id": 1041956224487645185,
      "id_str": "1041956224487645185",
      "indices": [
       94,
       117
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 773
       },
       "medium": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 773
       },
       "small": {
        "h": 484,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1041956433284222976,
      "source_status_id_str": "1041956433284222976",
      "source_user_id": 272621942,
      "source_user_id_str": "272621942",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
     },
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
      "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
      "id": 1041956232431591424,
      "id_str": "1041956232431591424",
      "indices": [
       94,
       117
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFrEGW4AAkejL.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFrEGW4AAkejL.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 825
       },
       "medium": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 825
       },
       "small": {
        "h": 453,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1041956433284222976,
      "source_status_id_str": "1041956433284222976",
      "source_user_id": 272621942,
      "source_user_id_str": "272621942",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
     },
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
      "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
      "id": 1041956240249761792,
      "id_str": "1041956240249761792",
      "indices": [
       94,
       117
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFrhOWsAAmAQW.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFrhOWsAAmAQW.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 825
       },
       "medium": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 825
       },
       "small": {
        "h": 453,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1041956433284222976,
      "source_status_id_str": "1041956433284222976",
      "source_user_id": 272621942,
      "source_user_id_str": "272621942",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
     },
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
      "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
      "id": 1041956248944619521,
      "id_str": "1041956248944619521",
      "indices": [
       94,
       117
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFsBnXsAEzZPL.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFsBnXsAEzZPL.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 786
       },
       "medium": {
        "h": 550,
        "resize": "fit",
        "w": 786
       },
       "small": {
        "h": 476,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1041956433284222976,
      "source_status_id_str": "1041956433284222976",
      "source_user_id": 272621942,
      "source_user_id_str": "272621942",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1041983770197417989,
   "id_str": "1041983770197417989",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 950,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Sep 18 07:45:46 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
       "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
       "id": 1041956224487645185,
       "id_str": "1041956224487645185",
       "indices": [
        76,
        99
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 773
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 773
        },
        "small": {
         "h": 484,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "tccb.gov.tr/en/news/542/98\u2026",
       "expanded_url": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/98621/-we-agreed-to-create-a-demilitarized-zone-in-idlib-",
       "indices": [
        52,
        75
       ],
       "url": "https://t.co/7G3UyQsM4f"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
       "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
       "id": 1041956224487645185,
       "id_str": "1041956224487645185",
       "indices": [
        76,
        99
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFqmgX4AEf4_i.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 773
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 773
        },
        "small": {
         "h": 484,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
       "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
       "id": 1041956232431591424,
       "id_str": "1041956232431591424",
       "indices": [
        76,
        99
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFrEGW4AAkejL.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFrEGW4AAkejL.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 825
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 825
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
       "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
       "id": 1041956240249761792,
       "id_str": "1041956240249761792",
       "indices": [
        76,
        99
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFrhOWsAAmAQW.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFrhOWsAAmAQW.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 825
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 825
        },
        "small": {
         "h": 453,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/WNDvNZ4sLk",
       "expanded_url": "https://twitter.com/trpresidency/status/1041956433284222976/photo/1",
       "id": 1041956248944619521,
       "id_str": "1041956248944619521",
       "indices": [
        76,
        99
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DnXFsBnXsAEzZPL.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DnXFsBnXsAEzZPL.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 786
        },
        "medium": {
         "h": 550,
         "resize": "fit",
         "w": 786
        },
        "small": {
         "h": 476,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/WNDvNZ4sLk"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 5053,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1041956433284222976,
    "id_str": "1041956433284222976",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 950,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "\u201cWe agreed to create a demilitarized zone in Idlib\u201d https://t.co/7G3UyQsM4f https://t.co/WNDvNZ4sLk",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 21:14:29 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Official Twitter Account of the Presidency of the Republic of Turkey",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr/en/",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr/en/",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/p93EH6U7P3"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1043191,
     "following": false,
     "friends_count": 7,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272621942,
     "id_str": "272621942",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 1265,
     "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
     "name": "Turkish Presidency",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272621942/1500276359",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792327286682968064/GMvjMKxm_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "trpresidency",
     "statuses_count": 5359,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/p93EH6U7P3",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @trpresidency: \u201cWe agreed to create a demilitarized zone in Idlib\u201d https://t.co/7G3UyQsM4f https://t.co/WNDvNZ4sLk",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 14 08:34:49 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1mnxeozvYWnGX",
      "indices": [
       48,
       71
      ],
      "url": "https://t.co/pJ7nYsZZoX"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 17394,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1040519225159417856,
   "id_str": "1040519225159417856",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3519,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pJ7nYsZZoX",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:08:36 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038172203689418752",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/xujvcPmSXY"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 6366,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038172203689418752,
   "id_str": "1038172203689418752",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171952043700224,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171952043700224",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fa",
   "place": null,
   "retweet_count": 1096,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u06a9\u0634\u0648\u0631\u06cc \u06a9\u0647 \u0645\u06cc\u0632\u0628\u0627\u0646\u06cc \u0628\u06cc\u0634 \u0627\u0632 \u06f3.\u06f5 \u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0648\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0627\u06cc \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0639\u0647\u062f\u0647 \u062f\u0627\u0631\u062f\u060c \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0627\u06cc\u062c\u0627\u062f \u0634\u0631\u0627\u06cc\u0637 \u0628\u0627\u0632\u06af\u0634\u062a \u0627\u06cc\u0645\u0646 \u0648 \u062f\u0627\u0648\u0637\u0644\u0628\u0627\u0646\u0647 \u067e\u0646\u0627\u0647\u2026 https://t.co/xujvcPmSXY",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:08:33 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038172192423518208",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/HLxr2KId11"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 5854,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038172192423518208,
   "id_str": "1038172192423518208",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171868128272386,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171868128272386",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ru",
   "place": null,
   "retweet_count": 1034,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u041a\u0430\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430, \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 3,5 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0446\u0435\u0432, \u043c\u044b \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u043c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0443 \u043f\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u2026 https://t.co/HLxr2KId11",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:08:30 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038172180352323584",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/99qkiDKtfY"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 5148,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038172180352323584,
   "id_str": "1038172180352323584",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171137820241920,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171137820241920",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 889,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0633\u0646\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0643\u0628\u0644\u062f \u064a\u0633\u062a\u0636\u064a\u0641 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 3,5 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0633\u0648\u0631\u064a\u060c \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062c\u0626\u064a\u0646 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0637\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0622\u0645\u0646\u0629 \u0648\u0627\u064a\u062c\u0627\u062f \u062d\u0644 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0644\u0644\u0646\u0632\u0627\u2026 https://t.co/99qkiDKtfY",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:08:27 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038172166636888066",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/WgpInUDIwU"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 5858,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038172166636888066,
   "id_str": "1038172166636888066",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171727094861824,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171727094861824",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 1208,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "As a country that hosts more than 3.5 million Syrians, Turkey will continue to strive for the voluntary and safe re\u2026 https://t.co/WgpInUDIwU",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:08:19 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038172133489299456",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/DvciFuUsND"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 19926,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038172133489299456,
   "id_str": "1038172133489299456",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171524186955776,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171524186955776",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 4253,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "3,5 milyonu a\u015fk\u0131n Suriyeliye ev sahipli\u011fi yapan bir \u00fclke olarak, m\u00fcltecilerin g\u00f6n\u00fcll\u00fc ve g\u00fcvenli bi\u00e7imde geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u2026 https://t.co/DvciFuUsND",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:07:36 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171952043700224",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/46QT1C0qwJ"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 5169,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171952043700224,
   "id_str": "1038171952043700224",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171312303288320,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171312303288320",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fa",
   "place": null,
   "retweet_count": 885,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u067e\u06cc\u0631\u0648 \u0627\u0635\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0632\u0647 \u0628\u0627\u062a\u0631\u0648\u0631\u06cc\u0633\u0645 \u0648 \u0628\u0627 \u0628\u0631\u0637\u0631\u0641 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0646 \u0647\u0631 \u0622\u0646\u0686\u0647 \u062f\u0631 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0647 \u0631\u062e \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a\u060c \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u06af\u0631\u0648\u0647\u0627\u06cc \u062c\u062f\u0627\u06cc\u06cc \u0637\u0644\u0628 \u06a9\u0647 \u062a\u0636\u0639\u06cc\u0641 \u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc\u2026 https://t.co/46QT1C0qwJ",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:07:16 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171868128272386",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/56yz33jZzt"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 4905,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171868128272386,
   "id_str": "1038171868128272386",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171221349879809,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171221349879809",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ru",
   "place": null,
   "retweet_count": 874,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u041d\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0434\u0435-\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b\u0435 \u0432\u044b\u0432\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u044b \u0441 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u043e\u043c \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u044c\u2026 https://t.co/56yz33jZzt",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:06:59 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171797261307904",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/i9XPsNjCoQ"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 4335,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171797261307904,
   "id_str": "1038171797261307904",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171137820241920,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171137820241920",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 799,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0639\u062f\u0645 \u0641\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0633\u062a\u0627\u0631 \u0645\u0643\u0627\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0646\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0635\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0647\u062f\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0636\u0639\u0627\u0641 \u0648\u2026 https://t.co/i9XPsNjCoQ",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:06:42 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171727094861824",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/UYssAGWcKb"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 5081,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171727094861824,
   "id_str": "1038171727094861824",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038171040030093312,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038171040030093312",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 1018,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "It is necessary to avoid any faits accomplis under the pretext of fighting terrorism and to resist separatist effor\u2026 https://t.co/UYssAGWcKb",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:05:54 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171524186955776",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/2ss4E2HAfp"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 16380,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171524186955776,
   "id_str": "1038171524186955776",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038170977648222208,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038170977648222208",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 3419,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "Ter\u00f6rle m\u00fccadele kisvesi alt\u0131nda sahada oldu-bittilere gidilmemesi, Suriye\u2019nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile kom\u015fu \u00fclkelerin\u2026 https://t.co/2ss4E2HAfp",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:05:03 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171312303288320",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/B8CY4yP2hk"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2742,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171312303288320,
   "id_str": "1038171312303288320",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038170174204129281,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038170174204129281",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fa",
   "place": null,
   "retweet_count": 627,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0645\u0633\u0626\u0644\u0647 \u0627\u062f\u0644\u0628 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0622\u0644\u0627\u0645 \u0648 \u062f\u0631\u06af\u06cc\u0631\u06cc\u0647\u0627 \u0648 \u0645\u0634\u06a9\u0644\u0627\u062a \u062c\u062f\u06cc\u062f \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0627 \u0648\u0641\u0627\u062f\u0627\u0631 \u0645\u0627\u0646\u062f\u0646 \u0628\u0647 \u0631\u0648\u062d \u0627\u062c\u0644\u0627\u0633 \u0622\u0633\u062a\u0627\u0646\u0647 \u062d\u0644 \u0648 \u0641\u0635\u0644 \u0634\u0648\u062f. \u067e\u2026 https://t.co/B8CY4yP2hk",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:04:42 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171221349879809",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/467n2OV9hf"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2575,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171221349879809,
   "id_str": "1038171221349879809",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038170640681979905,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038170640681979905",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ru",
   "place": null,
   "retweet_count": 604,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0418\u0434\u043b\u0438\u0431\u0443 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0448\u0430\u0442\u044c, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0446\u0438\u0440\u0443\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0433\u043e\u0440\u0435, \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b, \u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0440\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0443\u0445\u0443\u2026 https://t.co/467n2OV9hf",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:04:22 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171137820241920",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/nRk9b76lRd"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 4266,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171137820241920,
   "id_str": "1038171137820241920",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038170478257623042,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038170478257623042",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 782,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u062d\u0644 \u0645\u0633\u0623\u0644\u0629 \u0625\u062f\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0646 \u0645\u0622\u0633\u064a \u0648\u062a\u0648\u062a\u0631\u0627\u062a \u0648\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0648 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0644\u062a\u0632\u0627\u0645 \u0628\u0631\u0648\u062d \u0623\u0633\u062a\u0627\u0646\u0627. \u0648\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u062f\u0626 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u062a\u0641\u0642\u0646\u2026 https://t.co/nRk9b76lRd",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:03:58 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038171040030093312",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/eQl8CXQNVH"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2899,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038171040030093312,
   "id_str": "1038171040030093312",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038170388528857089,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038170388528857089",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 760,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "The Idlib question must be resolved in line with the spirit of Astana and without giving rise to pain, new tensions\u2026 https://t.co/eQl8CXQNVH",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:03:44 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038170977648222208",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/fjYNdVbuvK"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 8372,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038170977648222208,
   "id_str": "1038170977648222208",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038170292219244544,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038170292219244544",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 2422,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0130dlib meselesi, yeni ac\u0131lara, yeni gerginliklere, yeni s\u0131k\u0131nt\u0131lara mahal vermeden Astana ruhuna sad\u0131k kal\u0131narak \u00e7\u00f6z\u2026 https://t.co/fjYNdVbuvK",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:02:23 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038170640681979905",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/TSOHzcfdSK"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2463,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038170640681979905,
   "id_str": "1038170640681979905",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038169925460930560,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038169925460930560",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ru",
   "place": null,
   "retweet_count": 589,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0440\u0430\u0434\u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043e\u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0433\u043d\u043e\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043d\u0435\u0432\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u0442\u043e \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u2026 https://t.co/TSOHzcfdSK",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:01:44 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 3118,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038170478257623042,
   "id_str": "1038170478257623042",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038169760519860227,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038169760519860227",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 771,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u0642\u062a\u0644 \u0639\u0634\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0644\u0627\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0628\u0631\u064a\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0645\u0635\u0627\u0644\u062d \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645\u060c \u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0634\u0631\u0643\u0627\u0621 \u0648 \u0645\u062a\u0641\u0631\u062c\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0647\u0643\u0630\u0627 \u0644\u0639\u0628\u0629.",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:01:23 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038170388528857089",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/Rb9iXpmCcT"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 3075,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038170388528857089,
   "id_str": "1038170388528857089",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038169631184306178,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038169631184306178",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 909,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "If the world turns a blind eye to the killing of tens of thousands of innocent people to further the regime\u2019s inter\u2026 https://t.co/Rb9iXpmCcT",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:01:00 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038170292219244544",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/ntOXANfh0b"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12073,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038170292219244544,
   "id_str": "1038170292219244544",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038169433880113153,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038169433880113153",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 3950,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "Rejimin \u00e7\u0131karlar\u0131 u\u011fruna on binlerce masum insan\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine g\u00f6z yumulmas\u0131 durumunda, biz b\u00f6yle bir oyunun orta\u2026 https://t.co/ntOXANfh0b",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 21:00:32 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2460,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038170174204129281,
   "id_str": "1038170174204129281",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038170034307301377,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038170034307301377",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fa",
   "place": null,
   "retweet_count": 596,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644\u06cc\u06a9\u0647 \u06a9\u0634\u062a\u0647 \u0634\u062f\u0646 \u0647\u0632\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0628\u06cc \u06af\u0646\u0627\u0647 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0633\u062a\u0627\u06cc \u0645\u0646\u0627\u0641\u0639 \u0631\u0698\u06cc\u0645 \u0646\u0627\u062f\u06cc\u062f\u0647 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f\u060c \u0645\u0627 \u0646\u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0645 \u0634\u0631\u06cc\u06a9 \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0648 \u06cc\u0627 \u062a\u0646\u0647\u0627 \u0646\u0638\u0627\u0631\u0647 \u06af\u0631 \u0622\u0646 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u0645.",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:59:59 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038170034307301377",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/EF9thKPNmS"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2338,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038170034307301377,
   "id_str": "1038170034307301377",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038169225351901188,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038169225351901188",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fa",
   "place": null,
   "retweet_count": 564,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0633\u062a\u0627\u06cc \u0627\u062c\u0644\u0627\u0633 \u062a\u0647\u0631\u0627\u0646\u060c \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647 \u0628\u0647 \u0648\u0636\u0648\u062d \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0631\u0648\u0634\u0647\u0627 \u0648 \u0631\u0627\u0647\u06a9\u0627\u0631\u0647\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0627\u0645\u0646\u06cc\u062a \u062c\u0627\u0646\u06cc \u0634\u0647\u0631\u0648\u0646\u062f\u0627\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u2026 https://t.co/EF9thKPNmS",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:59:33 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038169925460930560",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/EEa1L0BcgC"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2254,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038169925460930560,
   "id_str": "1038169925460930560",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038169130845843457,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038169130845843457",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ru",
   "place": null,
   "retweet_count": 569,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u041d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u0422\u0435\u0433\u0435\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b, \u0438\u0433\u043d\u043e\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d,\u2026 https://t.co/EEa1L0BcgC",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:58:53 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2443,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038169760519860227,
   "id_str": "1038169760519860227",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038168963404967936,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038168963404967936",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 600,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0635\u0631\u062d\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0642\u0645\u0629 \u0637\u0647\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0628\u0643\u0644 \u0648\u0636\u0648\u062d \u0639\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0631\u0648\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0644\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647\u0627 \u0627\u064a\u0629 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0633\u0648\u0649 \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646.",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:58:22 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038169631184306178",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/EcToC11Rlw"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2629,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038169631184306178,
   "id_str": "1038169631184306178",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038168802918367232,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038168802918367232",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 694,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "At today\u2019s summit in Tehran, Turkey clearly stated that resorting to methods, which disregard civilian lives, would\u2026 https://t.co/EcToC11Rlw",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:57:35 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038169433880113153",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/rxTk09CP59"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 7693,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038169433880113153,
   "id_str": "1038169433880113153",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038168628296855552,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038168628296855552",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 2198,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen Tahran Zirvesinde T\u00fcrkiye, Suriyeli sivillerin can g\u00fcvenli\u011fini hi\u00e7e sayan y\u00f6ntemlerin, ter\u00f6r\u2026 https://t.co/rxTk09CP59",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:56:46 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038169225351901188",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/himLPpv700"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2396,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038169225351901188,
   "id_str": "1038169225351901188",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038168239493275648,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038168239493275648",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fa",
   "place": null,
   "retweet_count": 591,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0628\u0647 \u0645\u06cc\u0632\u0628\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0639\u0632\u06cc\u0632\u0645 \u062c\u0646\u0627\u0628 \u0622\u0642\u0627\u06cc \u0631\u0648\u062d\u0627\u0646\u06cc \u0648 \u0628\u0627 \u0645\u0634\u0627\u0631\u06a9\u062a \u062f\u0648\u0633\u062a \u0627\u0631\u0632\u0634\u0645\u0646\u062f\u0645 \u062c\u0646\u0627\u0628 \u0622\u0642\u0627\u06cc \u067e\u0648\u062a\u06cc\u0646 \u0647\u062f\u0641 \u0627\u0635\u0644\u06cc \u0627\u0632 \u062d\u0636\u0648\u0631\u0645\u0627\u0646 \u062f\u0631  \u0627\u062c\u0644\u2026 https://t.co/himLPpv700",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:56:23 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038169130845843457",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/EdRcgATKaU"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2284,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038169130845843457,
   "id_str": "1038169130845843457",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038167303215562753,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038167303215562753",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ru",
   "place": null,
   "retweet_count": 572,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0417\u043d\u0430\u0447\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u0438\u0434\u0430\u0432\u0430\u0435\u043c\u0430\u044f \u0442\u0440\u0435\u0445\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u043d\u0435\u043c\u0443 \u0441\u0430\u043c\u043c\u0438\u0442\u0443 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u0438, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438 \u0418\u0440\u0430\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043c\u044b \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u0433\u043e\u0441\u0442\u0435\u043f\u0440\u2026 https://t.co/EdRcgATKaU",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:55:43 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2410,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038168963404967936,
   "id_str": "1038168963404967936",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038167172986617857,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038167172986617857",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 616,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0635\u0631\u062d\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0642\u0645\u0629 \u0637\u0647\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0628\u0643\u0644 \u0648\u0636\u0648\u062d \u0639\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0631\u0648\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0644\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647\u0627 \u0627\u064a\u0629 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0633\u0648\u0649 \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646.",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:55:05 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038168802918367232",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/Ph6SCQf7Vd"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 2650,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038168802918367232,
   "id_str": "1038168802918367232",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038167057198657536,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038167057198657536",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 702,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "The importance we attach to today\u2019s Turkey-Russia-Iran trilateral summit, which my dear brother, Hassan Rouhani, ho\u2026 https://t.co/Ph6SCQf7Vd",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:54:23 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038168628296855552",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/6O4vTAGhY3"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 8100,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038168628296855552,
   "id_str": "1038168628296855552",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1038166835244544000,
   "in_reply_to_status_id_str": "1038166835244544000",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 2122,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "Bug\u00fcn aziz karde\u015fim Say\u0131n Ruhani'nin ev sahipli\u011fi ve de\u011ferli dostum Say\u0131n Putin'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz\u2026 https://t.co/6O4vTAGhY3",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:52:51 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038168239493275648",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/m6EScRqLKW"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 8252,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038168239493275648,
   "id_str": "1038168239493275648",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "fa",
   "place": null,
   "retweet_count": 1384,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0645\u0627\u060c \u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u06a9\u0634\u0648\u0631 \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647\u060c \u0627\u0632 \u0622\u063a\u0627\u0632 \u062a\u0627 \u06a9\u0646\u0648\u0646 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u062c\u0644\u0648\u06af\u06cc\u0631\u06cc \u0627\u0632 \u062e\u0648\u0646 \u0648 \u062e\u0648\u0646\u0631\u06cc\u0632\u06cc \u062f\u0631 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u062a\u0644\u0627\u0634 \u0648 \u0645\u062c\u0627\u062f\u0644\u0647 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0647 \u0627\u06cc\u0645.  \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0646\u2026 https://t.co/m6EScRqLKW",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:49:07 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038167303215562753",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/lT1z5QJYYQ"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 8373,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038167303215562753,
   "id_str": "1038167303215562753",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ru",
   "place": null,
   "retweet_count": 1485,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f \u0441 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0431\u043e\u0440\u043e\u043b\u0430\u0441\u044c \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u044f \u0432 \u0421\u0438\u0440\u0438\u0438. \u041c\u044b \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c \u043d\u0430\u0448\u0438\u043c \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u043c \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u044f\u043c, \u043d\u0435\u2026 https://t.co/lT1z5QJYYQ",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:48:36 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038167172986617857",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/C5fIYRmrvy"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 7596,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038167172986617857,
   "id_str": "1038167172986617857",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 1436,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0646\u062d\u0646 \u0643\u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0646\u0627\u0636\u0644\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0648\u0642\u0641 \u0627\u0631\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627. \u0648\u0642\u0645\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u062e\u0648\u0627\u0646\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u064a \u062a\u2026 https://t.co/C5fIYRmrvy",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:48:09 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038167057198657536",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/JrmPI7Nsgq"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 9514,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038167057198657536,
   "id_str": "1038167057198657536",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "en",
   "place": null,
   "retweet_count": 2160,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "Turkey has been trying to stop the bloodshed in Syria since the crisis broke out. Without discrimination, we rushed\u2026 https://t.co/JrmPI7Nsgq",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Sep 07 20:47:16 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1038166835244544000",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/KdLONLrb75"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 37163,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1038166835244544000,
   "id_str": "1038166835244544000",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 7641,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "T\u00fcrkiye olarak, ba\u015ftan beri Suriye\u2019de akan kan\u0131n durmas\u0131 i\u00e7in m\u00fccadele ettik. Hi\u00e7bir ayr\u0131m g\u00f6zetmeden Suriyeli kard\u2026 https://t.co/KdLONLrb75",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Sep 03 17:18:55 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1036664851169533953",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/EkP1t5Pwep"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12848,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1036664851169533953,
   "id_str": "1036664851169533953",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1036663662289866753,
   "in_reply_to_status_id_str": "1036663662289866753",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2674,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "K\u0131rg\u0131zistan ziyaretimizin ikili ve b\u00f6lgesel ili\u015fkilerimizde hay\u0131rl\u0131 sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. \n\nSamimi misa\u2026 https://t.co/EkP1t5Pwep",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Sep 03 17:14:12 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1036663662289866753",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/D02M4AEHFH"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12198,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1036663662289866753,
   "id_str": "1036663662289866753",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1036662640481726467,
   "in_reply_to_status_id_str": "1036662640481726467",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2503,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "\u00c7olpan-Ata\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen T\u00fcrk Konseyi 6. Devlet Ba\u015fkanlar\u0131 Zirvesi\u2019nde di\u011fer \u00fcye \u00fclke Devlet Ba\u015fkanlar\u0131 ile b\u2026 https://t.co/D02M4AEHFH",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Sep 03 17:10:08 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1036662640481726467",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/pgwCuqjXrM"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 6236,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1036662640481726467,
   "id_str": "1036662640481726467",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1036661531428249600,
   "in_reply_to_status_id_str": "1036661531428249600",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1750,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "K\u00fclt\u00fcrel ba\u011flar\u0131m\u0131z\u0131 daha da g\u00fc\u00e7lendirecek olan Bi\u015fkek Cumhuriyet Merkez \u0130mam Serahsi Camii\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015f\u2026 https://t.co/pgwCuqjXrM",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Sep 03 17:05:43 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1036661531428249600",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/FdQEkjKodG"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 6727,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1036661531428249600,
   "id_str": "1036661531428249600",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1036660901116608512,
   "in_reply_to_status_id_str": "1036660901116608512",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 1932,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "FET\u00d6 ile m\u00fccadelede at\u0131labilecek m\u00fc\u015fterek ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik. Siyasi, ticari, k\u00fclt\u00fcrel ili\u015fkilerimizi geli\u015ftir\u2026 https://t.co/FdQEkjKodG",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Sep 03 17:03:13 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1036660901116608512",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/539081ByOb"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 20132,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1036660901116608512,
   "id_str": "1036660901116608512",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3677,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Ortak ge\u00e7mi\u015fimizden g\u00fc\u00e7 alan ili\u015fkilerimizin daha da geli\u015fmesine vesile olaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m K\u0131rg\u0131zistan ziyaretimiz\u2026 https://t.co/539081ByOb",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Aug 30 07:00:00 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       13,
       23
      ],
      "text": "30A\u011fustos"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1035059544471298048",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/WHpqG6gITR"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 56636,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1035059544471298048,
   "id_str": "1035059544471298048",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 10947,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Milletimizin #30A\u011fustos Zafer Bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyorum.\n\nBizlere bu zaferi arma\u011fan eden Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131z\u0131n Ba\u015fko\u2026 https://t.co/WHpqG6gITR",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 29 17:22:39 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/blbKvTFEWUVY\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/blbKvTFEWUVYa0JMQXF6amd8MVprS3pOVmpiVlhLdup-TMFiETPfPjCRIfn9Itgn2ngCR4XKeX9pZBg8vesy",
      "indices": [
       79,
       102
      ],
      "url": "https://t.co/gFNYhNMAcX"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1034853850619031553,
   "id_str": "1034853850619031553",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2502,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Aug 29 17:09:17 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "pscp.tv/w/blbKvTFEWUVY\u2026",
       "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/blbKvTFEWUVYa0JMQXF6amd8MVprS3pOVmpiVlhLdup-TMFiETPfPjCRIfn9Itgn2ngCR4XKeX9pZBg8vesy",
       "indices": [
        64,
        87
       ],
       "url": "https://t.co/gFNYhNMAcX"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 12255,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1034850485801431040,
    "id_str": "1034850485801431040",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2502,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Medya Oscarlar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/gFNYhNMAcX",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Medya Oscarlar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/gFNYhNMAcX",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Aug 26 18:16:19 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1033780193712918528",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/VSBvQFMJn2"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 61805,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1033780193712918528,
   "id_str": "1033780193712918528",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 15371,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Sultan Alparslan ve Gazi Mustafa Kemal ba\u015fta olmak \u00fczere, t\u00fcm \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve rahmetle, gazilerimizi minnetl\u2026 https://t.co/VSBvQFMJn2",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Aug 26 07:00:02 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1033609999644209157",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/vG3FmMBhZ3"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 61204,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1033609999644209157,
   "id_str": "1033609999644209157",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 14508,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "1071 Malazgirt Zaferi\u2019nin 947. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, b\u00fcy\u00fck komutan Sultan Alparslan\u2019\u0131 ve aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minn\u2026 https://t.co/vG3FmMBhZ3",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Aug 21 06:00:01 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1031782956992483328",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/TZy7QLkqzg"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 85309,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1031782956992483328,
   "id_str": "1031782956992483328",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 15625,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Kurban Bayram\u0131n\u0131n g\u00f6n\u00fcllerimize ferahl\u0131k, hanelerimize mutluluk, \u00fclkemize ayd\u0131nl\u0131k getirmesi dile\u011fiyle, sizlere sev\u2026 https://t.co/TZy7QLkqzg",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Aug 18 17:46:01 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030873466428432384",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/lzz0MK7KEi"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 74388,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1030873466428432384,
   "id_str": "1030873466428432384",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 16966,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Allah\u2019\u0131m... L\u00fctfundan, rahmetinden, bereketinden ve r\u0131zk\u0131ndan bizlere bolca ihsan eyle. \u0130stiklalimize ve istikbalim\u2026 https://t.co/lzz0MK7KEi",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Aug 18 13:46:58 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 1628824092,
      "id_str": "1628824092",
      "indices": [
       3,
       11
      ],
      "name": "AK Parti",
      "screen_name": "Akparti"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1030813304455868421,
   "id_str": "1030813304455868421",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 2627,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Aug 18 13:34:09 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030810081330442241",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/hft3zNO4fl"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 10251,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1030810081330442241,
    "id_str": "1030810081330442241",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 2627,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "Partimiz 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongresinde Liderimiz Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n Genel Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda se\u00e7ilen Merkez Kar\u2026 https://t.co/hft3zNO4fl",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "akparti.org.tr",
         "expanded_url": "http://www.akparti.org.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/dhRHppb9kn"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 10,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1655481,
     "following": false,
     "friends_count": 45,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 1628824092,
     "id_str": "1628824092",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 759,
     "location": "T\u00fcrkiye",
     "name": "AK Parti",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "3B94D9",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1544266204",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1B95E0",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "Akparti",
     "statuses_count": 25167,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/dhRHppb9kn",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @Akparti: Partimiz 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongresinde Liderimiz Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n Genel Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda se\u00e7ilen Merkez Karar ve Y\u00f6net\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Aug 18 09:41:28 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       50,
       68
      ],
      "text": "MilletBirHedefBir"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1kvKpajgpqbGE",
      "indices": [
       69,
       92
      ],
      "url": "https://t.co/RxBQifqHKO"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 68034431,
      "id_str": "68034431",
      "indices": [
       3,
       14
      ],
      "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
      "screen_name": "RT_Erdogan"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1030751522785828864,
   "id_str": "1030751522785828864",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6051,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Aug 18 08:31:36 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [
      {
       "indices": [
        34,
        52
       ],
       "text": "MilletBirHedefBir"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1kvKpajgpqbGE",
       "indices": [
        53,
        76
       ],
       "url": "https://t.co/RxBQifqHKO"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 25166,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1030733942368944128,
    "id_str": "1030733942368944128",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 6051,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
    "text": "AK Parti 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongre \n\n#MilletBirHedefBir https://t.co/RxBQifqHKO",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 3,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 13276259,
     "following": false,
     "friends_count": 4,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 68034431,
     "id_str": "68034431",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 11695,
     "location": "Ankara, Turkey",
     "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "FFFFFF",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1E9EB3",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "RT_Erdogan",
     "statuses_count": 5452,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "regular",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @RT_Erdogan: AK Parti 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongre \n\n#MilletBirHedefBir https://t.co/RxBQifqHKO",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Aug 18 08:31:36 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       34,
       52
      ],
      "text": "MilletBirHedefBir"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1kvKpajgpqbGE",
      "indices": [
       53,
       76
      ],
      "url": "https://t.co/RxBQifqHKO"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 25166,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1030733942368944128,
   "id_str": "1030733942368944128",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6051,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongre \n\n#MilletBirHedefBir https://t.co/RxBQifqHKO",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Aug 17 19:30:43 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030537424265523202",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/orLqiWt55r"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 22663,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1030537424265523202,
   "id_str": "1030537424265523202",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1030537315364622336,
   "in_reply_to_status_id_str": "1030537315364622336",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 3362,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Deprem yan\u0131nda sel, heyelan gibi tabii felaketlerden de \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m\u0131z dersler \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda, her alanda \u00e7ok \u00f6nemli d\u00fczenl\u2026 https://t.co/orLqiWt55r",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Aug 17 19:30:17 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030537315364622336",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/eu4RcUvbLN"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 36205,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1030537315364622336,
   "id_str": "1030537315364622336",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 5059,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "17 A\u011fustos 1999 tarihinde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Marmara Depreminde hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet dil\u2026 https://t.co/eu4RcUvbLN",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 15 19:32:13 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029813029469335555",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/4pFHjCIgtB"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 33716,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029813029469335555,
   "id_str": "1029813029469335555",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 6692,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0648\u0623\u0646\u0627 \u0623\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0628\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a \u0628\u0627\u0644\u0634\u0643\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e \u062a\u0645\u064a\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064a \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627. \u0648\u0644\u0627 \u0634\u0643 \u0623\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a\u0646\u0627\u2026 https://t.co/4pFHjCIgtB",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 15 19:30:32 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029812605173620736",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/2TLeHP8dCs"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 37688,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029812605173620736,
   "id_str": "1029812605173620736",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 6089,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "\u0623\u062c\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0642\u0627\u0621 \u0645\u062b\u0645\u0631\u0627 \u0648\u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0627  \u0645\u0639 \u0623\u062e\u064a TamimBinHamad@ \u0627\u0644\u0630\u064a \u0642\u062f\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0644\u0627\u062f\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0632\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0645\u0644\u060c \u0648\u062a\u0634\u0631\u0641\u062a \u0643\u062b\u064a\u0631\u0627 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0636\u0627\u0641\u2026 https://t.co/2TLeHP8dCs",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 15 19:13:19 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029808271635488768",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/uevL36anS2"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 3119992756,
      "id_str": "3119992756",
      "indices": [
       5,
       19
      ],
      "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
      "screen_name": "TamimBinHamad"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 72551,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029808271635488768,
   "id_str": "1029808271635488768",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 15813,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "\u015eeyh @TamimBinHamad ve Katar halk\u0131na T\u00fcrkiye'nin yan\u0131nda durduklar\u0131 i\u00e7in milletim ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \n\nDost v\u2026 https://t.co/uevL36anS2",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 15 19:10:14 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029807497635405824",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/aH15xbwFqU"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 3119992756,
      "id_str": "3119992756",
      "indices": [
       56,
       70
      ],
      "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
      "screen_name": "TamimBinHamad"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 38178,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029807497635405824,
   "id_str": "1029807497635405824",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 7528,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Bug\u00fcn bir \u00e7al\u0131\u015fma ziyareti i\u00e7in \u00fclkemize gelen karde\u015fim @TamimBinHamad ile \u00e7ok verimli ve olumlu bir g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ek\u2026 https://t.co/aH15xbwFqU",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 15 18:10:39 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 3119992756,
      "id_str": "3119992756",
      "indices": [
       3,
       17
      ],
      "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
      "screen_name": "TamimBinHamad"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029792499005566977,
   "id_str": "1029792499005566977",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 16148,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Aug 15 17:41:21 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029785125473738754",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/xSjJw2mEKy"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 61287,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1029785125473738754,
    "id_str": "1029785125473738754",
    "in_reply_to_screen_name": "TamimBinHamad",
    "in_reply_to_status_id": 1029785120151097344,
    "in_reply_to_status_id_str": "1029785120151097344",
    "in_reply_to_user_id": 3119992756,
    "in_reply_to_user_id_str": "3119992756",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "retweet_count": 16148,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "Bug\u00fcn Ekselanslar\u0131 Ba\u015fkan Erdo\u011fan ile Ankara\u2019da yapm\u0131\u015f oldu\u011fum \u00f6nemli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler \u00e7er\u00e7evesinde, \u00fcretken, g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sa\u2026 https://t.co/xSjJw2mEKy",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Thu Mar 26 22:22:57 +0000 2015",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f \u0622\u0644 \u062b\u0627\u0646\u064a\u060c \u0623\u0645\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0642\u0637\u0631\nTamim bin Hamad Al Thani, Amir of the State of Qatar",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 387623,
     "following": false,
     "friends_count": 0,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 3119992756,
     "id_str": "3119992756",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "en",
     "listed_count": 321,
     "location": "",
     "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "000000",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3119992756/1513594930",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/942710250309869568/0rsIxJYS_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942710250309869568/0rsIxJYS_normal.jpg",
     "profile_link_color": "ABB8C2",
     "profile_sidebar_border_color": "000000",
     "profile_sidebar_fill_color": "000000",
     "profile_text_color": "000000",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "TamimBinHamad",
     "statuses_count": 72,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @TamimBinHamad: Bug\u00fcn Ekselanslar\u0131 Ba\u015fkan Erdo\u011fan ile Ankara\u2019da yapm\u0131\u015f oldu\u011fum \u00f6nemli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler \u00e7er\u00e7evesinde, \u00fcretken, g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sa\u011flam\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 15 18:10:17 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
      "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
      "id": 1029785104116314112,
      "id_str": "1029785104116314112",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1600,
        "resize": "fit",
        "w": 1408
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 1056
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 598
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1029785120151097344,
      "source_status_id_str": "1029785120151097344",
      "source_user_id": 3119992756,
      "source_user_id_str": "3119992756",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 3119992756,
      "id_str": "3119992756",
      "indices": [
       3,
       17
      ],
      "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
      "screen_name": "TamimBinHamad"
     }
    ]
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
      "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
      "id": 1029785104116314112,
      "id_str": "1029785104116314112",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1600,
        "resize": "fit",
        "w": 1408
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 1056
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 598
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1029785120151097344,
      "source_status_id_str": "1029785120151097344",
      "source_user_id": 3119992756,
      "source_user_id_str": "3119992756",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
     },
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
      "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
      "id": 1029785104112132097,
      "id_str": "1029785104112132097",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2XoAE5-lP.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2XoAE5-lP.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1600,
        "resize": "fit",
        "w": 1406
       },
       "medium": {
        "h": 1200,
        "resize": "fit",
        "w": 1055
       },
       "small": {
        "h": 680,
        "resize": "fit",
        "w": 598
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1029785120151097344,
      "source_status_id_str": "1029785120151097344",
      "source_user_id": 3119992756,
      "source_user_id_str": "3119992756",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
     },
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
      "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
      "id": 1029785104112148482,
      "id_str": "1029785104112148482",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2X4AIXL67.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2X4AIXL67.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1128,
        "resize": "fit",
        "w": 1600
       },
       "medium": {
        "h": 846,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 479,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1029785120151097344,
      "source_status_id_str": "1029785120151097344",
      "source_user_id": 3119992756,
      "source_user_id_str": "3119992756",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
     },
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
      "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
      "id": 1029785104107941891,
      "id_str": "1029785104107941891",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ1XsAMoOUl.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ1XsAMoOUl.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 683,
        "resize": "fit",
        "w": 1024
       },
       "medium": {
        "h": 683,
        "resize": "fit",
        "w": 1024
       },
       "small": {
        "h": 454,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1029785120151097344,
      "source_status_id_str": "1029785120151097344",
      "source_user_id": 3119992756,
      "source_user_id_str": "3119992756",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029792408194768897,
   "id_str": "1029792408194768897",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 15289,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Aug 15 17:41:19 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
       "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
       "id": 1029785104116314112,
       "id_str": "1029785104116314112",
       "indices": [
        97,
        120
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1600,
         "resize": "fit",
         "w": 1408
        },
        "medium": {
         "h": 1200,
         "resize": "fit",
         "w": 1056
        },
        "small": {
         "h": 680,
         "resize": "fit",
         "w": 598
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
       "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
       "id": 1029785104116314112,
       "id_str": "1029785104116314112",
       "indices": [
        97,
        120
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ3XcAAUoir.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1600,
         "resize": "fit",
         "w": 1408
        },
        "medium": {
         "h": 1200,
         "resize": "fit",
         "w": 1056
        },
        "small": {
         "h": 680,
         "resize": "fit",
         "w": 598
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
       "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
       "id": 1029785104112132097,
       "id_str": "1029785104112132097",
       "indices": [
        97,
        120
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2XoAE5-lP.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2XoAE5-lP.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1600,
         "resize": "fit",
         "w": 1406
        },
        "medium": {
         "h": 1200,
         "resize": "fit",
         "w": 1055
        },
        "small": {
         "h": 680,
         "resize": "fit",
         "w": 598
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
       "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
       "id": 1029785104112148482,
       "id_str": "1029785104112148482",
       "indices": [
        97,
        120
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2X4AIXL67.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ2X4AIXL67.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 1128,
         "resize": "fit",
         "w": 1600
        },
        "medium": {
         "h": 846,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 479,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
      },
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/5WOepNrFtp",
       "expanded_url": "https://twitter.com/TamimBinHamad/status/1029785120151097344/photo/1",
       "id": 1029785104107941891,
       "id_str": "1029785104107941891",
       "indices": [
        97,
        120
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ1XsAMoOUl.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkqIGJ1XsAMoOUl.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 683,
         "resize": "fit",
         "w": 1024
        },
        "medium": {
         "h": 683,
         "resize": "fit",
         "w": 1024
        },
        "small": {
         "h": 454,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/5WOepNrFtp"
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 59588,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1029785120151097344,
    "id_str": "1029785120151097344",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 15289,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "\u00dcmmetin sorunlar\u0131 ve Katar\u2019\u0131n yan\u0131nda duran T\u00fcrkiye\u2019nin ve oradaki karde\u015flerimizin yay\u0131n\u0131nday\u0131z. https://t.co/5WOepNrFtp",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Thu Mar 26 22:22:57 +0000 2015",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f \u0622\u0644 \u062b\u0627\u0646\u064a\u060c \u0623\u0645\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0642\u0637\u0631\nTamim bin Hamad Al Thani, Amir of the State of Qatar",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 387623,
     "following": false,
     "friends_count": 0,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 3119992756,
     "id_str": "3119992756",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "en",
     "listed_count": 321,
     "location": "",
     "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "000000",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3119992756/1513594930",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/942710250309869568/0rsIxJYS_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942710250309869568/0rsIxJYS_normal.jpg",
     "profile_link_color": "ABB8C2",
     "profile_sidebar_border_color": "000000",
     "profile_sidebar_fill_color": "000000",
     "profile_text_color": "000000",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "TamimBinHamad",
     "statuses_count": 72,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @TamimBinHamad: \u00dcmmetin sorunlar\u0131 ve Katar\u2019\u0131n yan\u0131nda duran T\u00fcrkiye\u2019nin ve oradaki karde\u015flerimizin yay\u0131n\u0131nday\u0131z. https://t.co/5WOepNrFtp",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Aug 15 18:09:50 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 3119992756,
      "id_str": "3119992756",
      "indices": [
       3,
       17
      ],
      "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
      "screen_name": "TamimBinHamad"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029792294717861890,
   "id_str": "1029792294717861890",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "ar",
   "place": null,
   "retweet_count": 11886,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Aug 15 17:36:08 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029783814367834113",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/MfvZFzcZtH"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 39774,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1029783814367834113,
    "id_str": "1029783814367834113",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "ar",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 11886,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "\u0646\u0642\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0642\u0627\u0621 \u0641\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0642\u0641\u062a \u0645\u0639 \u0642\u0636\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0629 \u0648\u0645\u0639 \u0642\u0637\u0631 .. \u0648\u0641\u064a \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u062d\u062b\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u062c\u0631\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0642\u0631\u0629 \u0627\u2026 https://t.co/MfvZFzcZtH",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Thu Mar 26 22:22:57 +0000 2015",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f \u0622\u0644 \u062b\u0627\u0646\u064a\u060c \u0623\u0645\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0642\u0637\u0631\nTamim bin Hamad Al Thani, Amir of the State of Qatar",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 387623,
     "following": false,
     "friends_count": 0,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 3119992756,
     "id_str": "3119992756",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "en",
     "listed_count": 321,
     "location": "",
     "name": "\u062a\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0646 \u062d\u0645\u062f",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "000000",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3119992756/1513594930",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/942710250309869568/0rsIxJYS_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942710250309869568/0rsIxJYS_normal.jpg",
     "profile_link_color": "ABB8C2",
     "profile_sidebar_border_color": "000000",
     "profile_sidebar_fill_color": "000000",
     "profile_text_color": "000000",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "TamimBinHamad",
     "statuses_count": 72,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @TamimBinHamad: \u0646\u0642\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0642\u0627\u0621 \u0641\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0642\u0641\u062a \u0645\u0639 \u0642\u0636\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0629 \u0648\u0645\u0639 \u0642\u0637\u0631 .. \u0648\u0641\u064a \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u062d\u062b\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u062c\u0631\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0642\u0631\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Aug 14 12:06:39 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       117,
       134
      ],
      "text": "AkParti17Ya\u015f\u0131nda"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 1628824092,
      "id_str": "1628824092",
      "indices": [
       3,
       11
      ],
      "name": "AK Parti",
      "screen_name": "Akparti"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029338507888807936,
   "id_str": "1029338507888807936",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 5082,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Aug 14 09:05:15 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029292856761110530",
       "indices": [
        105,
        128
       ],
       "url": "https://t.co/87h1BmNmJN"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 17939,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1029292856761110530,
    "id_str": "1029292856761110530",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 5082,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "Bug\u00fcn, T\u00fcrk siyaset tarihine hizmete sevdal\u0131 insanlar\u0131n kurdu\u011fu AK Parti\u2019nin do\u011fum g\u00fcn\u00fc olarak ge\u00e7ecek.\u2026 https://t.co/87h1BmNmJN",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "akparti.org.tr",
         "expanded_url": "http://www.akparti.org.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/dhRHppb9kn"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 10,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1655481,
     "following": false,
     "friends_count": 45,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 1628824092,
     "id_str": "1628824092",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 759,
     "location": "T\u00fcrkiye",
     "name": "AK Parti",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "3B94D9",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1544266204",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1B95E0",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "Akparti",
     "statuses_count": 25167,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/dhRHppb9kn",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @Akparti: Bug\u00fcn, T\u00fcrk siyaset tarihine hizmete sevdal\u0131 insanlar\u0131n kurdu\u011fu AK Parti\u2019nin do\u011fum g\u00fcn\u00fc olarak ge\u00e7ecek. #AkParti17Ya\u015f\u0131nda http\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Aug 14 11:59:47 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1029336781181919233",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/uo0Ldoh04P"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 44814,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029336781181919233,
   "id_str": "1029336781181919233",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 11105,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Ekonomi tetik\u00e7ilerine verece\u011fimiz en g\u00fczel cevap, i\u015fimize d\u00f6rt elle sar\u0131lmak olacakt\u0131r. \n\nDaha \u00e7ok \u00fcretece\u011fiz. Daha\u2026 https://t.co/uo0Ldoh04P",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Aug 14 08:31:33 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       40,
       57
      ],
      "text": "AKParti17Ya\u015f\u0131nda"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1kvJpaQgXgZxE",
      "indices": [
       58,
       81
      ],
      "url": "https://t.co/zMBlfj8mgu"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 21234,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1029284376763408384,
   "id_str": "1029284376763408384",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5034,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Kurulu\u015fundan Bug\u00fcne AK Parti Sempozyumu #AKParti17Ya\u015f\u0131nda https://t.co/zMBlfj8mgu",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Aug 13 10:50:20 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1RDGlWRzZYqKL",
      "indices": [
       29,
       52
      ],
      "url": "https://t.co/SowBLsQFxc"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 23511,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1028956917203394560,
   "id_str": "1028956917203394560",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4568,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131  https://t.co/SowBLsQFxc",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Aug 05 21:00:10 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1026211281580302349",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/66VBK88Xp2"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 1670755706,
      "id_str": "1670755706",
      "indices": [
       58,
       70
      ],
      "name": "Akhisarspor",
      "screen_name": "Akhisarspor"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 33181,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1026211281580302349,
   "id_str": "1026211281580302349",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 3800,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "TFF S\u00fcper Kupa'y\u0131 kazanarak yeni sezona kupa ile ba\u015flayan @Akhisarspor'u tebrik ediyorum.  \n\n2018-2019 Lefter K\u00fc\u00e7\u00fck\u2026 https://t.co/66VBK88Xp2",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Aug 04 08:59:02 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       42,
       65
      ],
      "text": "\u00c7a\u011f\u0131Ayd\u0131nlatanKad\u0131nlar"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bjViVjFZTEVK\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bjViVjFZTEVKTmFZTWFMRU58MXpxS1ZMTk9OWk1KQrkcqRpcALOlpwMWNGpEp54Cp7LMn6nXQNggLEZtofc0",
      "indices": [
       66,
       89
      ],
      "url": "https://t.co/t5EDVfK9Ny"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 18601,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1025667414514577409,
   "id_str": "1025667414514577409",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3656,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
   "text": "AK Parti Kad\u0131n Kollar\u0131 5. Ola\u011fan Kongresi #\u00c7a\u011f\u0131Ayd\u0131nlatanKad\u0131nlar https://t.co/t5EDVfK9Ny",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Aug 03 13:55:20 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       43,
       64
      ],
      "text": "100G\u00fcnl\u00fck\u0130craatHaz\u0131r"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1mnGeojWDaoxX",
      "indices": [
       65,
       88
      ],
      "url": "https://t.co/fINkpOT9RK"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 17300,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1025379594491383813,
   "id_str": "1025379594491383813",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3947,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "100 G\u00fcnl\u00fck \u0130craat Plan\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #100G\u00fcnl\u00fck\u0130craatHaz\u0131r https://t.co/fINkpOT9RK",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Aug 03 12:58:50 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       43,
       64
      ],
      "text": "100G\u00fcnl\u00fck\u0130craatHaz\u0131r"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ypJdYAAgpnxW",
      "indices": [
       65,
       88
      ],
      "url": "https://t.co/Q2uY4DEbti"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 22251,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1025365373359730688,
   "id_str": "1025365373359730688",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5367,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "100 G\u00fcnl\u00fck \u0130craat Plan\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #100G\u00fcnl\u00fck\u0130craatHaz\u0131r https://t.co/Q2uY4DEbti",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 28 15:25:13 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1023227888630464512",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/XdqhHFHkdC"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 17225,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1023227888630464512,
   "id_str": "1023227888630464512",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1023226611712368640,
   "in_reply_to_status_id_str": "1023226611712368640",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3050,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "\"Ubuntu\" \u00fclkesi, farkl\u0131l\u0131klar\u0131n g\u00fczel bir birliktelik olu\u015fturdu\u011fu \"G\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 Milleti\" G\u00fcney Afrika'ya s\u0131cak misafir\u2026 https://t.co/XdqhHFHkdC",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 28 15:20:09 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1023226611712368640",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/D2qDWoCGLG"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 15666,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1023226611712368640,
   "id_str": "1023226611712368640",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1023225393397022720,
   "in_reply_to_status_id_str": "1023225393397022720",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2815,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Ziyaretimizin son g\u00fcn\u00fcnde de G\u00fcney Afrika'da faaliyet g\u00f6steren \u00f6nemli yat\u0131r\u0131mc\u0131lar ve i\u015f insanlar\u0131 ile bulu\u015farak, i\u2026 https://t.co/D2qDWoCGLG",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 28 15:15:19 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1023225393397022720",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/Ovrhdo59BN"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 9397,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1023225393397022720,
   "id_str": "1023225393397022720",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1023224159269253121,
   "in_reply_to_status_id_str": "1023224159269253121",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2105,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "G\u00fcney Afrika ziyaretimiz kapsam\u0131nda b\u00f6lgede ya\u015fayan M\u00fcsl\u00fcman ve T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131 karde\u015flerimizle de bir araya geldik.\u2026 https://t.co/Ovrhdo59BN",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 28 15:10:24 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1023224159269253121",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/ZiJNnBhZu9"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 22203,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1023224159269253121,
   "id_str": "1023224159269253121",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3877,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "K\u00fcresel ekonomik durumdan Suriye meselesine, Afrika'n\u0131n kalk\u0131nmas\u0131ndan Asya ile geli\u015ftirmekte oldu\u011fumuz ekonomik ve\u2026 https://t.co/ZiJNnBhZu9",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 28 15:05:10 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1023222839950946307",
      "indices": [
       116,
       139
      ],
      "url": "https://t.co/5Rpd30bSTj"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 12090,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1023222839950946307,
   "id_str": "1023222839950946307",
   "in_reply_to_screen_name": "RT_Erdogan",
   "in_reply_to_status_id": 1023221630103900160,
   "in_reply_to_status_id_str": "1023221630103900160",
   "in_reply_to_user_id": 68034431,
   "in_reply_to_user_id_str": "68034431",
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 2413,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Zirve kapsam\u0131nda BRICS \u00fcyesi ve davetli \u00fclkelerin liderleriyle ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde de bulunduk. Bu g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde\u2026 https://t.co/5Rpd30bSTj",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 28 15:00:21 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1023221630103900160",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/NDeDQ1zd1L"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 19485,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1023221630103900160,
   "id_str": "1023221630103900160",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 3622,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131 olarak BRICS Zirvesine davet edilmemiz vesilesiyle G\u00fcney Afrika'ya \u00e7ok veri\u2026 https://t.co/NDeDQ1zd1L",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Tue Jul 24 09:07:24 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1yoKMVLXbeYGQ",
      "indices": [
       25,
       48
      ],
      "url": "https://t.co/JjHmvCJb0t"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 22080,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1021683255224016896,
   "id_str": "1021683255224016896",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4169,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/JjHmvCJb0t",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Jul 20 13:10:04 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1020294771057790977",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/CRoyV4ABSP"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 40019,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1020294771057790977,
   "id_str": "1020294771057790977",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 7149,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131\u2019n\u0131n 20 Temmuz Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131n\u0131 i\u00e7tenlikle tebrik ediyor, kurtulu\u015f m\u00fccadelesinde canlar\u2026 https://t.co/CRoyV4ABSP",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Jul 15 18:10:14 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       70,
       85
      ],
      "text": "MilletinZaferi"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "pscp.tv/w/bhuFhjFZTEVK\u2026",
      "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/bhuFhjFZTEVKTmFZTWFMRU58MVlwSmtMRG5WTE14al5MVWoCzuVAE-ElSnGuQJmrlSTwWkC8TFidemSnDWlu",
      "indices": [
       86,
       109
      ],
      "url": "https://t.co/wO259EBFrh"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 53655,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1018558373535469568,
   "id_str": "1018558373535469568",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 13741,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>",
   "text": "15 Temmuz \u015eehitler K\u00f6pr\u00fcs\u00fc... T\u00fcm \u015fehitlerimize rahmet ve minnetle... #MilletinZaferi https://t.co/wO259EBFrh",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Jul 15 12:08:52 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       55,
       70
      ],
      "text": "MilletinZaferi"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1lPKqkDYZWwJb",
      "indices": [
       71,
       94
      ],
      "url": "https://t.co/CpTLarB9Sj"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 68034431,
      "id_str": "68034431",
      "indices": [
       3,
       14
      ],
      "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
      "screen_name": "RT_Erdogan"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1018467430094528512,
   "id_str": "1018467430094528512",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5574,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Jul 15 11:51:14 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [
      {
       "indices": [
        39,
        54
       ],
       "text": "MilletinZaferi"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1lPKqkDYZWwJb",
       "indices": [
        55,
        78
       ],
       "url": "https://t.co/CpTLarB9Sj"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 30768,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1018462994706190341,
    "id_str": "1018462994706190341",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 5574,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
    "text": "\u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gaziler ile Yemek \n\n#MilletinZaferi https://t.co/CpTLarB9Sj",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 3,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 13276259,
     "following": false,
     "friends_count": 4,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 68034431,
     "id_str": "68034431",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 11695,
     "location": "Ankara, Turkey",
     "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "FFFFFF",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1E9EB3",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "RT_Erdogan",
     "statuses_count": 5452,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "regular",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @RT_Erdogan: \u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gaziler ile Yemek \n\n#MilletinZaferi https://t.co/CpTLarB9Sj",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Jul 15 11:51:14 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       39,
       54
      ],
      "text": "MilletinZaferi"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1lPKqkDYZWwJb",
      "indices": [
       55,
       78
      ],
      "url": "https://t.co/CpTLarB9Sj"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 30768,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1018462994706190341,
   "id_str": "1018462994706190341",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5574,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "\u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gaziler ile Yemek \n\n#MilletinZaferi https://t.co/CpTLarB9Sj",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 14 18:12:11 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [
     {
      "indices": [
       80,
       94
      ],
      "text": "Unutmayaca\u011f\u0131z"
     }
    ],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/wTz2VumefB",
      "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1018181036369432577/video/1",
      "id": 1018180530859315201,
      "id_str": "1018180530859315201",
      "indices": [
       95,
       118
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 720,
        "resize": "fit",
        "w": 1280
       },
       "medium": {
        "h": 675,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 383,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1018181036369432577,
      "source_status_id_str": "1018181036369432577",
      "source_user_id": 272613386,
      "source_user_id_str": "272613386",
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/wTz2VumefB"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "additional_media_info": {
       "monetizable": false,
       "source_user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "",
        "entities": {
         "description": {
          "urls": []
         },
         "url": {
          "urls": [
           {
            "display_url": "tccb.gov.tr",
            "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
            "indices": [
             0,
             23
            ],
            "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
           }
          ]
         }
        },
        "favourites_count": 0,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 6384041,
        "following": false,
        "friends_count": 8,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 272613386,
        "id_str": "272613386",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 2608,
        "location": "Ankara",
        "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "tcbestepe",
        "statuses_count": 9118,
        "time_zone": null,
        "translator_type": "none",
        "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
        "utc_offset": null,
        "verified": true
       }
      },
      "display_url": "pic.twitter.com/wTz2VumefB",
      "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1018181036369432577/video/1",
      "id": 1018180530859315201,
      "id_str": "1018180530859315201",
      "indices": [
       95,
       118
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 720,
        "resize": "fit",
        "w": 1280
       },
       "medium": {
        "h": 675,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 383,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "source_status_id": 1018181036369432577,
      "source_status_id_str": "1018181036369432577",
      "source_user_id": 272613386,
      "source_user_id_str": "272613386",
      "type": "video",
      "url": "https://t.co/wTz2VumefB",
      "video_info": {
       "aspect_ratio": [
        16,
        9
       ],
       "duration_millis": 90920,
       "variants": [
        {
         "bitrate": 256000,
         "content_type": "video/mp4",
         "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/vid/320x180/kadQhq04cQAjCTjL.mp4?tag=3"
        },
        {
         "bitrate": 832000,
         "content_type": "video/mp4",
         "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/vid/640x360/q_c1u7RtLDJu1k97.mp4?tag=3"
        },
        {
         "content_type": "application/x-mpegURL",
         "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/pl/H2aaFas7cK2YSNL7.m3u8?tag=3"
        },
        {
         "bitrate": 2176000,
         "content_type": "video/mp4",
         "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/vid/1280x720/6te_bFMaJG1ZFrM2.mp4?tag=3"
        }
       ]
      }
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1018196477145952258,
   "id_str": "1018196477145952258",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 15904,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Jul 14 17:10:50 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [
      {
       "indices": [
        65,
        79
       ],
       "text": "Unutmayaca\u011f\u0131z"
      }
     ],
     "media": [
      {
       "display_url": "pic.twitter.com/wTz2VumefB",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1018181036369432577/video/1",
       "id": 1018180530859315201,
       "id_str": "1018180530859315201",
       "indices": [
        80,
        103
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 720,
         "resize": "fit",
         "w": 1280
        },
        "medium": {
         "h": 675,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 383,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "photo",
       "url": "https://t.co/wTz2VumefB"
      }
     ],
     "symbols": [],
     "urls": [],
     "user_mentions": []
    },
    "extended_entities": {
     "media": [
      {
       "additional_media_info": {
        "monetizable": false
       },
       "display_url": "pic.twitter.com/wTz2VumefB",
       "expanded_url": "https://twitter.com/tcbestepe/status/1018181036369432577/video/1",
       "id": 1018180530859315201,
       "id_str": "1018180530859315201",
       "indices": [
        80,
        103
       ],
       "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
       "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1018180530859315201/pu/img/vFpXxLCwEDNDYIZI.jpg",
       "sizes": {
        "large": {
         "h": 720,
         "resize": "fit",
         "w": 1280
        },
        "medium": {
         "h": 675,
         "resize": "fit",
         "w": 1200
        },
        "small": {
         "h": 383,
         "resize": "fit",
         "w": 680
        },
        "thumb": {
         "h": 150,
         "resize": "crop",
         "w": 150
        }
       },
       "type": "video",
       "url": "https://t.co/wTz2VumefB",
       "video_info": {
        "aspect_ratio": [
         16,
         9
        ],
        "duration_millis": 90920,
        "variants": [
         {
          "bitrate": 256000,
          "content_type": "video/mp4",
          "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/vid/320x180/kadQhq04cQAjCTjL.mp4?tag=3"
         },
         {
          "bitrate": 832000,
          "content_type": "video/mp4",
          "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/vid/640x360/q_c1u7RtLDJu1k97.mp4?tag=3"
         },
         {
          "content_type": "application/x-mpegURL",
          "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/pl/H2aaFas7cK2YSNL7.m3u8?tag=3"
         },
         {
          "bitrate": 2176000,
          "content_type": "video/mp4",
          "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1018180530859315201/pu/vid/1280x720/6te_bFMaJG1ZFrM2.mp4?tag=3"
         }
        ]
       }
      }
     ]
    },
    "favorite_count": 45649,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1018181036369432577,
    "id_str": "1018181036369432577",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 15904,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "T\u00fcm \u015fehitlerimize rahmet ve minnetle. Asla unutulmayacaks\u0131n\u0131z... #Unutmayaca\u011f\u0131z https://t.co/wTz2VumefB",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: T\u00fcm \u015fehitlerimize rahmet ve minnetle. Asla unutulmayacaks\u0131n\u0131z... #Unutmayaca\u011f\u0131z https://t.co/wTz2VumefB",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Jul 13 12:15:38 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/QdNOURyL3A",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1017744356915253249/photo/1",
      "id": 1017744322953871360,
      "id_str": "1017744322953871360",
      "indices": [
       23,
       46
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dh_BEcnWAAAWb41.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dh_BEcnWAAAWb41.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1365,
        "resize": "fit",
        "w": 2048
       },
       "medium": {
        "h": 800,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 453,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/QdNOURyL3A"
     }
    ],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": []
   },
   "extended_entities": {
    "media": [
     {
      "display_url": "pic.twitter.com/QdNOURyL3A",
      "expanded_url": "https://twitter.com/RT_Erdogan/status/1017744356915253249/photo/1",
      "id": 1017744322953871360,
      "id_str": "1017744322953871360",
      "indices": [
       23,
       46
      ],
      "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dh_BEcnWAAAWb41.jpg",
      "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dh_BEcnWAAAWb41.jpg",
      "sizes": {
       "large": {
        "h": 1365,
        "resize": "fit",
        "w": 2048
       },
       "medium": {
        "h": 800,
        "resize": "fit",
        "w": 1200
       },
       "small": {
        "h": 453,
        "resize": "fit",
        "w": 680
       },
       "thumb": {
        "h": 150,
        "resize": "crop",
        "w": 150
       }
      },
      "type": "photo",
      "url": "https://t.co/QdNOURyL3A"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 64976,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1017744356915253249,
   "id_str": "1017744356915253249",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 13312,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Hakimiyet Milletindir. https://t.co/QdNOURyL3A",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Jul 13 11:28:43 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ynKOYXaDgVJR",
      "indices": [
       54,
       77
      ],
      "url": "https://t.co/GclCUsUPCr"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 24826,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1017732549530062850,
   "id_str": "1017732549530062850",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5188,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi 1.Toplant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  https://t.co/GclCUsUPCr",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Jul 13 08:51:26 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdYedWknGW",
      "indices": [
       62,
       85
      ],
      "url": "https://t.co/VV28Xefggd"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 27012,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1017692971314089984,
   "id_str": "1017692971314089984",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 5177,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Say\u0131n Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m\u2019a Devlet \u015eeref Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni  https://t.co/VV28Xefggd",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Thu Jul 12 16:26:06 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 1628824092,
      "id_str": "1628824092",
      "indices": [
       3,
       11
      ],
      "name": "AK Parti",
      "screen_name": "Akparti"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1017445003323494400,
   "id_str": "1017445003323494400",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 3707,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Jul 12 16:23:18 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1017444297795350528",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/KUcQaSK3J9"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 21918,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1017444297795350528,
    "id_str": "1017444297795350528",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 3707,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "Ula\u015ft\u0131rma Bakanl\u0131\u011f\u0131, Ba\u015fbakanl\u0131k ve Partimizde Genel Ba\u015fkanl\u0131k g\u00f6revleri ile \u00fclkemize b\u00fcy\u00fck hizmetleri olan \u0130zmir M\u2026 https://t.co/KUcQaSK3J9",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "akparti.org.tr",
         "expanded_url": "http://www.akparti.org.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/dhRHppb9kn"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 10,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 1655481,
     "following": false,
     "friends_count": 45,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 1628824092,
     "id_str": "1628824092",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 759,
     "location": "T\u00fcrkiye",
     "name": "AK Parti",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "3B94D9",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": true,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1628824092/1544266204",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887200000832352256/M4IHwwua_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1B95E0",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "Akparti",
     "statuses_count": 25167,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/dhRHppb9kn",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
   "text": "RT @Akparti: Ula\u015ft\u0131rma Bakanl\u0131\u011f\u0131, Ba\u015fbakanl\u0131k ve Partimizde Genel Ba\u015fkanl\u0131k g\u00f6revleri ile \u00fclkemize b\u00fcy\u00fck hizmetleri olan \u0130zmir Milletvekili\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Wed Jul 11 11:50:37 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1017013288557862912",
      "indices": [
       105,
       128
      ],
      "url": "https://t.co/9XKWufSfVF"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 66491,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1017013288557862912,
   "id_str": "1017013288557862912",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 14842,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "23 y\u0131l \u00f6nce Avrupa'n\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde ya\u015fanan, tarihin en utan\u00e7 verici hadiselerinden biri olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u2026 https://t.co/9XKWufSfVF",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Jul 09 19:34:50 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1jMJgEaBedqKL",
      "indices": [
       29,
       52
      ],
      "url": "https://t.co/qxpKmTKcfL"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 36896,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1016405336566239232,
   "id_str": "1016405336566239232",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 7562,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Yeni kabinemizi a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. https://t.co/qxpKmTKcfL",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Jul 09 15:28:31 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OwGWWmYggwGQ",
      "indices": [
       39,
       62
      ],
      "url": "https://t.co/tCDcYJReDn"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 37414,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1016343348582461441,
   "id_str": "1016343348582461441",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 8405,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6reve Ba\u015flama T\u00f6reni https://t.co/tCDcYJReDn",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Jul 09 13:22:04 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1RDGlWbgrEEKL",
      "indices": [
       63,
       86
      ],
      "url": "https://t.co/QUNkymgooa"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 31812,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1016311526414868480,
   "id_str": "1016311526414868480",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 7667,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n, TBMM Genel Kurulu\u2019ndaki Yemin T\u00f6reni https://t.co/QUNkymgooa",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Mon Jul 09 10:32:09 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 272613386,
      "id_str": "272613386",
      "indices": [
       3,
       13
      ],
      "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
      "screen_name": "tcbestepe"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1016268764852219904,
   "id_str": "1016268764852219904",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 4805,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Jul 09 09:30:30 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1016253250797015042",
       "indices": [
        117,
        140
       ],
       "url": "https://t.co/KGMG4TRBwa"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 20073,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1016253250797015042,
    "id_str": "1016253250797015042",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 4805,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi\u2019nde ger\u00e7ekle\u015fecek olan \u2018Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6reve Ba\u015flama T\u00f6reni\u2019ni saat 17:50\u2019den itibare\u2026 https://t.co/KGMG4TRBwa",
    "truncated": true,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sat Mar 26 20:57:28 +0000 2011",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      },
      "url": {
       "urls": [
        {
         "display_url": "tccb.gov.tr",
         "expanded_url": "http://www.tccb.gov.tr",
         "indices": [
          0,
          23
         ],
         "url": "https://t.co/yNwheIDuYr"
        }
       ]
      }
     },
     "favourites_count": 0,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 6384041,
     "following": false,
     "friends_count": 8,
     "geo_enabled": true,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 272613386,
     "id_str": "272613386",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 2608,
     "location": "Ankara",
     "name": "T.C. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "C0DEED",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272613386/1500274526",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886841753621454848/XkRsFxRH_normal.jpg",
     "profile_link_color": "0084B4",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": true,
     "protected": false,
     "screen_name": "tcbestepe",
     "statuses_count": 9118,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "none",
     "url": "https://t.co/yNwheIDuYr",
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
   "text": "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi\u2019nde ger\u00e7ekle\u015fecek olan \u2018Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6reve Ba\u015flama T\u00f6reni\u2019ni saat 17:50\u2019den itibaren @tcbest\u2026",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sun Jul 08 19:42:58 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1016044992823996422",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/2YvJytX0XH"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 57267,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1016044992823996422,
   "id_str": "1016044992823996422",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 9221,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esindeki tren kazas\u0131nda hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015f\u2026 https://t.co/2YvJytX0XH",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 07 08:20:52 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnZbWLPBxO",
      "indices": [
       41,
       64
      ],
      "url": "https://t.co/pcXJkQ6vOf"
     }
    ],
    "user_mentions": [
     {
      "id": 68034431,
      "id_str": "68034431",
      "indices": [
       3,
       14
      ],
      "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
      "screen_name": "RT_Erdogan"
     }
    ]
   },
   "favorite_count": 0,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1015510949623721984,
   "id_str": "1015510949623721984",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4981,
   "retweeted": false,
   "retweeted_status": {
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Jul 07 08:09:52 +0000 2018",
    "entities": {
     "hashtags": [],
     "symbols": [],
     "urls": [
      {
       "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
       "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnZbWLPBxO",
       "indices": [
        25,
        48
       ],
       "url": "https://t.co/pcXJkQ6vOf"
      }
     ],
     "user_mentions": []
    },
    "favorite_count": 25467,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 1015508180896493568,
    "id_str": "1015508180896493568",
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 4981,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
    "text": "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pcXJkQ6vOf",
    "truncated": false,
    "user": {
     "contributors_enabled": false,
     "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
     "default_profile": false,
     "default_profile_image": false,
     "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
     "entities": {
      "description": {
       "urls": []
      }
     },
     "favourites_count": 3,
     "follow_request_sent": false,
     "followers_count": 13276259,
     "following": false,
     "friends_count": 4,
     "geo_enabled": false,
     "has_extended_profile": false,
     "id": 68034431,
     "id_str": "68034431",
     "is_translation_enabled": false,
     "is_translator": false,
     "lang": "tr",
     "listed_count": 11695,
     "location": "Ankara, Turkey",
     "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
     "notifications": false,
     "profile_background_color": "FFFFFF",
     "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
     "profile_background_tile": false,
     "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
     "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
     "profile_link_color": "1E9EB3",
     "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
     "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
     "profile_text_color": "333333",
     "profile_use_background_image": false,
     "protected": false,
     "screen_name": "RT_Erdogan",
     "statuses_count": 5452,
     "time_zone": null,
     "translator_type": "regular",
     "url": null,
     "utc_offset": null,
     "verified": true
    }
   },
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "RT @RT_Erdogan: AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pcXJkQ6vOf",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jul 07 08:09:52 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnZbWLPBxO",
      "indices": [
       25,
       48
      ],
      "url": "https://t.co/pcXJkQ6vOf"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 25467,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1015508180896493568,
   "id_str": "1015508180896493568",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4981,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pcXJkQ6vOf",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Jul 06 14:00:15 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1015233969036627970",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/A4LmWRRzkG"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 39208,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1015233969036627970,
   "id_str": "1015233969036627970",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 7788,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "Milletimizin g\u00fcvenine lay\u0131k olabilmek i\u00e7in elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z. T\u00fcrkiye, art\u0131k \u00e7ok daha cesur ad\u0131mlarla gele\u2026 https://t.co/A4LmWRRzkG",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Fri Jul 06 08:16:58 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvXPkoXRGB",
      "indices": [
       48,
       71
      ],
      "url": "https://t.co/JVXHSJNl18"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 21584,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1015147582065119232,
   "id_str": "1015147582065119232",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "possibly_sensitive": false,
   "retweet_count": 4067,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
   "text": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/JVXHSJNl18",
   "truncated": false,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jun 30 09:15:10 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012987899275546624",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/tcZK3ah0vP"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 54665,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1012987899275546624,
   "id_str": "1012987899275546624",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 8512,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "B\u00fcy\u00fck ilim insan\u0131, \u0130slam bilim tarihi alan\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalarla medeniyetimizin ve tarihimizin uyan\u0131\u015f\u0131na \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u2026 https://t.co/tcZK3ah0vP",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  },
  {
   "contributors": null,
   "coordinates": null,
   "created_at": "Sat Jun 30 06:00:00 +0000 2018",
   "entities": {
    "hashtags": [],
    "symbols": [],
    "urls": [
     {
      "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
      "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012938785779138561",
      "indices": [
       117,
       140
      ],
      "url": "https://t.co/dIkfEQxghu"
     }
    ],
    "user_mentions": []
   },
   "favorite_count": 68202,
   "favorited": false,
   "geo": null,
   "id": 1012938785779138561,
   "id_str": "1012938785779138561",
   "in_reply_to_screen_name": null,
   "in_reply_to_status_id": null,
   "in_reply_to_status_id_str": null,
   "in_reply_to_user_id": null,
   "in_reply_to_user_id_str": null,
   "is_quote_status": false,
   "lang": "tr",
   "place": null,
   "retweet_count": 8471,
   "retweeted": false,
   "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
   "text": "\u00dclkemizin 2023 yolunda en \u00f6nemli g\u00fcvencesi olan siz de\u011ferli gen\u00e7lerimize, Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131\u2019nda ba\u015far\u0131\u2026 https://t.co/dIkfEQxghu",
   "truncated": true,
   "user": {
    "contributors_enabled": false,
    "created_at": "Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009",
    "default_profile": false,
    "default_profile_image": false,
    "description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 - President of Turkey, AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - AK Party Chairman",
    "entities": {
     "description": {
      "urls": []
     }
    },
    "favourites_count": 3,
    "follow_request_sent": false,
    "followers_count": 13276259,
    "following": false,
    "friends_count": 4,
    "geo_enabled": false,
    "has_extended_profile": false,
    "id": 68034431,
    "id_str": "68034431",
    "is_translation_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "lang": "tr",
    "listed_count": 11695,
    "location": "Ankara, Turkey",
    "name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
    "notifications": false,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
    "profile_background_tile": false,
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68034431/1542497355",
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010183646559526913/7zNV3c-Z_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1E9EB3",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": false,
    "protected": false,
    "screen_name": "RT_Erdogan",
    "statuses_count": 5452,
    "time_zone": null,
    "translator_type": "regular",
    "url": null,
    "utc_offset": null,
    "verified": true
   }
  }
 ]
}